《香港傭兵》(50)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

第七個Post 第1, 8, 11, 15, 19, 23, 32, 35, 37頁有文

第八個Post 第1, 2, 13, 16, 21, 26, 29, 33, 36, 38頁有文

第九個Post 第2, 6, 12, 14, 17, 20, 23, 31, 34, 39頁有文

第十個Post 第3, 8, 15, 18, 21, 24, 28, 35, 37頁有文

第十一個Post 第1, 4, 8, 17, 19, 22, 25, 30, 37頁有文

第十二個Post 第1, 4, 8, 12, 20, 23, 26, 28, 32頁有文

第十三個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 22, 29, 31, 33, 36頁有文

第十四個Post 第2, 6, 8, 12, 14, 24, 29, 33, 36, 40頁有文

第十五個Post 第9, 13, 16, 20, 22, 28, 34, 37頁有文

第十六個Post 第2, 5, 10, 14, 18, 22, 25, 32, 36頁有文

第十七個Post 第1, 5, 7, 16, 22, 26, 31頁有文

第十八個Post 第1, 9, 12, 15, 18, 21, 31, 35, 37頁有文

第十九個Post 第1, 5, 8, 12, 14, 19, 22, 27, 30, 33, 36頁有文

第二十個Post 第1, 10, 15, 19, 25, 31, 36, 39頁有文

第二十一個Post 第4, 7, 12, 21, 24, 29, 32, 38頁有文

第二十二個Post 第8, 12, 15, 20, 23, 28, 31, 33, 34頁有文

第二十三個Post 第3, 7, 10, 13, 17, 19, 27, 31, 34, 39頁有文

第二十四個Post 第4, 12, 14, 16, 18, 20, 25, 29, 31, 34, 36頁有文

第二十五個Post 第6, 10, 12, 16, 19, 27, 29, 32, 34, 38頁有文

第二十六個Post 第3, 5, 7, 13, 16, 20, 22, 24, 27, 29, 32, 37頁有文

第二十七個Post 第1, 3, 6, 9, 11, 16, 19, 21, 26, 28, 32, 35, 37頁有文

第二十八個Post 第1, 5, 8, 13, 16, 20, 24, 30, 35頁有文

第二十九個Post 第1, 15, 30, 37頁有文

第三十個Post 第4, 8, 20, 27, 30, 36, 39頁有文

第三十一個Post 第4, 10, 12, 15, 20, 23, 26, 28, 31, 36, 38頁有文

第三十二個Post 第2, 5, 7, 9, 15, 17, 19, 21, 25, 26, 28, 29, 31, 37, 38頁有文

第三十三個Post 第2, 3, 5, 10, 13, 15, 17, 20, 25, 27, 30, 32, 35頁有文

第三十四個Post 第2, 3, 5, 7, 10, 14, 16, 17, 19, 22, 25, 27, 29, 32, 33, 38頁有文

第三十五個Post 第2, 4, 7, 9, 14, 16, 19, 21, 25, 28, 30, 32, 34, 36, 39頁有文

第三十六個Post 第1, 3, 4, 5, 8, 9, 11, 13, 17, 25, 28, 30, 32, 35頁有文

第三十七個Post 第1, 4, 5, 7, 9, 11, 13, 15, 17, 21, 27, 30, 32, 34, 36頁有文

第三十八個Post 第1, 4, 6, 8, 9, 19, 23, 27, 28, 30, 34, 37頁有文

第三十九個Post 第1, 4, 6, 10, 11, 13, 15, 16, 23, 24, 27, 29, 30, 33, 35, 39頁有文

第四十個Post 第2, 4, 9, 10, 12, 14, 16, 20, 23, 25, 27, 30, 33, 36, 38, 39頁有文

第四十一個Post 第4, 8, 11, 15, 21, 24, 34頁有文

第四十二個Post 第2, 5, 8, 13, 21, 23, 25, 29, 32, 37, 39頁有文

第四十三個Post 第2, 5, 9, 14, 16, 19, 29, 35頁有文

第四十四個Post 第5, 11, 14, 17, 19, 22, 23, 26, 28, 32, 36, 38頁有文

第四十五個Post 第2, 4, 7, 10, 12, 14, 16, 20, 25, 29, 32, 34, 36頁有文

第四十六個Post 第2, 4, 7, 11, 15, 18, 22, 25, 28, 30, 35, 37, 39頁有文

第四十七個Post 第3, 6, 9, 11, 13, 15, 18, 22, 24, 26, 29, 30, 35, 38頁有文

第四十八個Post 第1, 3, 5, 9, 10, 12, 14, 16, 18, 20, 22, 23, 25, 28, 30, 33, 36, 39頁有文

第四十九個Post 第3, 6, 7, 9, 11, 14, 16, 18, 20, 22, 26, 29, 32, 34, 36, 39頁有文

新po留名

留名等出文

等住收工等拖文

到

一一

天龍
開始校對

話咁快又收工

揚揚

高才鳩

包膠包膠

new po lm

Sun po leave name

影影

金令

上回講到擋風玻璃出現咗路障圖示！
當飛揚減慢車速駛近...見到天門守衛示意駛過！
飛揚駛過路障嘅同時，偷偷望...見到除咗著上避彈衣嘅天守衛...仲有男男女女...女嘅比較多...著住黑色長袍...白色頭髮嘅年輕男女...
佢哋都係...天門嘅人？
飛揚唔理咁多，繼續俾油加速！
但衝咗一少段路，又有路障圖示！
今次係...國安局嘅路障！
國安局截停咗飛揚佢哋...仲要認得佢哋係SPIRIT！
問咗幾句，綽姿同飛揚都冇出聲...又真係俾佢哋過到骨喎！
國安局果然仲同SPIRIT有關係...
但點解Owner話遲啲就唔知呢？
仲有嘅係...路障會唔會有啲近吖？
照綽姿睇，冇幾耐之前仲係由警察守...
而班垃圾警察仲係乜都唔知...以為天門冇西貢獻命咁激進...所以用返一貫嘅對策。
「最起碼...班低級警員唔知。不過都好正常...」綽姿點點頭，「警察呢啲咁低下嘅部門...冇需要知咁多...俾佢哋知咁多...仲點會肯做。佢哋隨時都要犧牲...之但係佢哋又以為自己條命好矜貴...咁咪要瞞住佢哋。」
『哈～咁講法...我哋都幾似吖～』飛揚俾一俾油...
“吱！”林寶再衝得快啲！
「嗯？」綽姿眼尾望住飛揚。
『我哋同班警察...都係俾上面瞞住咋嘛～』佢哋...行者...
只需要知道自己需要知道嘅事...其實都係怕俾佢哋知道...佢哋將會成為犧牲品...
為咗唔俾佢哋逃避...作反...就只需要佢哋知道需要知道嘅事...
以為自己好重要...係完成委託嘅一部份...
事實上...到你要面臨犧牲...先知道原來你嘅犧牲先係委託嘅一部份...
呢啲就係神秘地下組織嘅控制手法？
飛揚又會唔會...知得太多？
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

我而家開始明白...明白我哋只係棋盤上嘅一隻棋子...

唔理你係兵...主教...騎士定係城堡...

每行一步...好似都係為齊上齊落而行...

而事實上...當要你為大局犧牲...你就要犧牲...

冇人想做犧牲嗰個...所以就唔可以俾你知...你會係犧牲嗰個...

綽姿冇出聲...彷彿好似思考緊同我一樣嘅諗法...

第一斷

“吱！吱～”踩行油...繼續跟住路上嘅導航箭嘴...衝返上高速公路...

時速百幾二百...二百幾三百公里咁衝...喺冇車嘅高速公路上衝...真係好爽...

不過越衝得快...爽嘅時間就越短...

好快...就見到有車...

高速公路上...開始有其他車輛行駛緊...

“吱！”我就騎住喺快線...極速飛馳...

當前面有車擋住之時...導航箭嘴由綠色漸變成黃色...我並冇打算減速...

“吱！”我再踩一踩油...追得貼啲...跟得貼啲...

貼住前車嘅屎忽...差唔多要推埋去...

前車終於頂唔順...切入中線...

我見前車一入中線...

“吱！”就立即俾油...

揸得咁慢就唔好阻鬼住晒啦...

話口未完...前面又有架綠的...

死人的士佬...揸得咁慢又鬼咁鍾意騎快線...

今次我唔隊埋去...索性Cut過中線...

反正啲死人的士佬都唔理你隊唔隊埋去...死都照騎住條快線...

“依！吱！吱～依！吱～”我就喺高速公路上左穿右插...爬的士頭...爬私家車頭...爬七人車頭...爬貨車頭...

冇錯...不知不覺路面越嚟越多車...

不過都阻唔到我...Keep住時速二百幾公里咁飛住去...

“吱！”唔使幾耐就過咗新田...

“吱～”唔使幾耐就過咗古洞...

“依！”唔使幾耐就嚟到粉嶺...

“吱～”唔使幾耐就過咗林村...

好快...雖然一路上都有唔少車...但係都總算順暢...

當差唔多去到大埔之時...我都減返慢車減...跟住路上嘅綠色導航箭嘴...

留意一下...路面嘅情況...

有冇奇怪嘅車輛喺左右兩邊...喺後面跟住...

話晒頭先開得咁快...話唔定會吸引到其他人注意...

唔知會唔會有...警察...

好彩嘅係...冇車跟住我哋...

總算順利...都真係...好順利...

之但係...究竟科學園有啲乜嘢呢？

越接近科學園...腦裡就越多問題...

Owner淨係話科學園嘅黑門有真相...有乜真相先得㗎？

再加上...而家嘅科學園...又會係點呢？

上次滅絕異常生命體之後...裡面會係咩情況...

點都要...過咗去先知...

“吱！吱～”繼續跟住路上嘅綠色導航箭嘴飛馳...

騎住快線...跟住前車...然後就差唔多...駛落去創新路...

喺創新路揸得慢少少...再慢少少...應該喺邊度停好...

轉到入科進路...然後喺...香港墨爾文國際學校對出停低...

『喺呢度...行過去好唔好？』我都係問問綽姿意見...

「嗯...」綽姿點點頭，解開安全帶，「始終都唔知嗰邊咩情況。」

『我都係咁諗...』我都解開安全帶...

唔知嗰邊咩情況...喺比較遠嘅位置開始...一邊視察...一邊慢慢接近...會安全啲...

“啪...啪...”落咗車之後，我同綽姿都望望附近...

唔係好覺有人...有人都係喺國際學校裡面...

國際學校裡面有個看更望咗過嚟...

我哋都望住個看更一陣...然後個看更就冇理我哋...

『我哋由邊度行過去好？』我再望多兩眼...有一架豪華房車由天賦海灣駛出...

「由單車徑嗰邊。」綽姿就雙手插住褸袋，向住海邊方向行。

我都雙手插住褸袋...跟住喺綽姿身邊...

一路行...一路留意住四周...路面...行人路...旁邊嘅天賦海灣...

唔算有太多人...都係得幾個女仔行過...

然後我哋就行到出嚟單車徑...

或者係因為平日嘅關係...單車徑一帶亦都唔算多人...就只有幾個男男女女跑步...又有幾架單車駛過...

我就同綽姿吹住海風行...一邊留意住四周...一邊向住科學園方向行過去...

『好似...一切都好正常...』雖然人唔太多...但總算有人...

斷

「嗯...」綽姿點點頭，眼尾望一眼架Road Bike駛過，「我仲以為...會封。」

『嗯...』我又望一望有對情侶各自踩架Road Bike駛過，『我初頭都有咁諗過...我仲諗住...呢邊一帶都會封咗...』

頭先駛到過嚟...我仲諗會唔會彈出前方有路障嘅提示...

『會唔會係...已經搞掂好？』我望住遠處...又有三架Road Bike踩緊過嚟...

「發生咁大件事...會咁快搞掂？」綽姿都同我一樣...望住三架Road Bike越踩越近...

『真係唔知...表面係私人...』我等到三架Road Bike喺我哋身邊擦身而過，「實際係政府...係支共嘅科研中心...仲要有地下研究所...研究啲唔知乜嘢生物科技...」

「喺一個咁近民居嘅地方做呢啲嘢...不過都冇人會理。」綽姿擰擰頭。

『嗯...或者就係因為冇人會理...所以就算有幾奇怪嘅事發生...都好似乜事都冇...活喺平行時空一樣...繼續正正常常咁生活...』要喺一個痴線嘅世界扮正常咁生活...

究竟係呢個世界痴線...定係啲人痴線...我真係唔識分...

今晚出完

三句預告

[Day 24－三合成立] PART 10

同綽姿沿住單車徑行...行到差唔多見到科學園...就見到...

『圍板...』一塊塊...大大塊嘅白色圍板圍住咗科學園...

已經將[Day 24－三合成立] PART 09 Upload上Facebook同紙言

咁快手㗎咩

最尾嗰段比較長 俾你斷到添

斬吖 殺吖

正皮留名

多謝耳心

lm

J

早

妹妹仔早

各位早晨
今日都係講嗰個問題 點解正苦做錯事 要市民承受

所以定義上嗰個唔係政府
係奴隸主

習皇朝
都2020年 仲玩帝制係咪戇鳩㗎

有奴隸唔代表一定係帝制嘅

永續之後仲唔係帝制咩

但係帝制唔係奴隸嘅先決條件
而係咪係帝制 大家都好清楚

奴隸係帝制嘅副產物
有帝制自然有奴隸
主奴關係由此而生

近排好得閒，搞到想畫番畫

放工未呢

畫MK妹

收工等拖文

畫羅羅

咁我又開始校對

畫嚟睇睇

都唔記得左佢係點樣同著咩衫

睇返神秘少女嗰日啦
齊陰學生妹吖嘛

上回講到飛揚深明自己只係一隻𣗍子...
話唔埋連綽姿都係咁諗。
飛揚踩盡油！風馳電掣！
之但係好快就見到公路上有其他車輛！
飛揚並唔係一個守交通規則嘅道路使用者！（屌成條公路都冇一個守㗎啦！）
飛揚揸住㗎林寶左穿右插！好快就嚟到科學園一帶。
飛揚決定喺遠少少嘅地方停車，再行過去。
對住陌生嘅環境，由遠處一邊觀察一邊接近，咁樣係比較安全嘅。
綽姿提議由單車徑嗰邊行過去。
可能由於平日嘅關係，單車徑上都唔算多人多車。
所有嘢都好似好正常咁...不論係單車徑上嘅人...定係四周嘅環境...
飛揚同綽姿都有諗過呢邊會唔會封...
『會唔會係...已經搞掂好？』飛揚望住遠處...又有三架Road Bike踩緊過嚟...
「發生咁大件事...會咁快搞掂？」綽姿都同飛揚一樣...望住三架Road Bike越踩越近...
『真係唔知...表面係私人...』飛揚等到三架Road Bike喺佢哋身邊擦身而過，「實際係政府...係支共嘅科研中心...仲要有地下研究所...研究啲唔知乜嘢生物科技...」
「喺一個咁近民居嘅地方做呢啲嘢...不過都冇人會理。」綽姿擰擰頭。
『嗯...或者就係因為冇人會理...所以就算有幾奇怪嘅事發生...都好似乜事都冇...活喺平行時空一樣...繼續正正常常咁生活...』要喺一個痴線嘅世界扮正常咁生活...
究竟係呢個世界痴線...定係啲人痴線...真係唔識分...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 24－三合成立] PART 10

同綽姿沿住單車徑行...行到差唔多見到科學園...就見到...

『圍板...』一塊塊...大大塊嘅白色圍板圍住咗科學園...

我哋再行近啲...再行近多少少...

我同綽姿都留意住啲圍板...成個科學園都俾啲又高又大塊嘅白色圍板圍到實一實...完全睇唔到裡面...

而白色圍板上...仲印有...

『改善工程進行中...』我望住...大大隻藍色...綠色...紅色...橙色...五顏六色嘅精美字句...

綽姿繼續邊行邊留意啲圍板...留意上面啲精美字句...

『咁都得...圍啲板...話改善工程就過到骨？』真係講大話唔使諗㗎喎...

「反正就冇人在意...冇人理會...冇人深究...當局話乜就係乜。」綽姿望一眼踩單車經過嘅途人。

我都留意住經過嘅途人...冇一個在意科學園...一眼都冇望過...

『真係活喺平衡時空...』就喺咫尺之間發生奇怪嘅事...都可以置身事外...勁吖真係...

「唔使理佢哋咁多...或者咁樣對我哋更有利。」綽姿繼續望住圍板行。

『都係吖...就算而家突然再有異常生命體殺出，我哋立即精神化都冇人會在意㗎～』我敢肯定在場嘅人個個都扮睇唔到...又或者冷眼一望就繼續做自己嘅事～

「精神化...」綽姿諗一諗...

『嗯？』做咩？

「睇嚟...我哋都應該要...精神化後入去。」綽姿望住一塊塊白色圍板。

『嗯...要喇...封到實晒...出入口都搵唔到...』成個科學園都俾圍板封到實一實...

綽姿喺褸袋...拎支散發出鮮艷紅光嘅精神液出嚟...

『就...就咁喺度用？』而家呢度...都算係大街大巷...

「唔緊要...」綽姿眼定定咁望實支精神液...

真係...唔緊要？

話就話街上嘅人活喺平衡時空姐...

我都喺褸袋拎支散發出鮮艷紅光嘅精神液出嚟...

真係好鮮艷...好耀眼...

綽姿對眼...望住支精神液...越嚟越困惑咁...

『做...做咩？』又話冇問題？而家又拎住喺手...又唔捏...

「佢話過...」綽姿諗一諗，「製造方法...同其他嘅唔同...」

『嗯？嗯...Owner係有咁講過...』所以先咁鮮艷...咁耀眼？

「嗯...」綽姿點點頭...

『嗯...』我都點點頭後...

我同綽姿同時一捏...手中嘅精神液立即粉碎！分散成散發出刺眼紅光嘅紅色粒子！

無數散發住刺眼紅光嘅紅色粒子就喺我左手手掌中飄出！飄到去手背！

手背上出現...五角星！

一個倒轉咗嘅五角星！發出刺眼紅光！

接住就係有道...暖意由手背傳遍手掌...傳到手臂...全身！

暖...係暖意...

當道暖意游到上頭之時...

「做功課未吖～」

係...女仔聲...

「未吖未吖～抖多陣先啦～」

又...又係女仔聲...

「你睇你睇～呢個得唔得意吖？」

係輕鬆嘅...女仔聲...

「OK喎～等放假我哋過去睇～」

仲要係...女仔嘅...傾計聲...

「一件天使蛋糕吖唔該～」

仲有...女仔嘅...點嘢食...

「你有冇聽過吖？西貢獻命班人...好似周圍捉女仔...」

又有...另一把少女聲...

「有吖有吖！我聽我個妹講呢...佢有個同學成個禮拜都冇返學...失咗蹤...懷疑係俾西貢獻命捉走咗吖！」

又有另一把...少女嘅甜美聲...

「嗯嗯～真係好好味喔～你都試吓～」

呢把聲...呢把女仔聲...

「嗯～好乖乖～坐定定～」

係羅羅把嬌嗲聲？！

「呀呀嗯～好好味吖～我又餵你～」

係羅羅...我認得...我記得...

「尋日返屋企嘅時候見到！我買咗兩份～拎部手機出嚟，我幫你貼吖～」

又有另一把...另一把甜美嘅女仔聲...

「嗯～好吖～」

呢把聲...甜美嘅女仔聲...好熟...又有點陌生...

「跟住就到我嗰部...」

呢把又係...好熟...係...

「搞掂～咁我哋兩部電話都一樣喇～」

係茵婷...係茵婷把甜美聲！我認得...我記得！

「好靚吖～多謝你吖～」

係綽姿把聲...的確係綽姿把聲！

「多咩謝姐～我哋好姊妹嚟㗎嘛～」

係綽姿...同茵婷...

「嗯～好姊妹～」

係綽姿...同茵婷...好開心...好歡樂...好溫馨...

點會...點會聽到...

我望一望...身邊嘅綽姿...

綽姿已經除咗件黑色大褸...Dom喺石壆上...笠起頂帽...拉高衫領...

頭先...頭先聽到...聽到嘅對話...明明...明明...

綽姿陰暗嘅面容之中...兩點紅光望住我：「手腳快啲得唔得？趁住而家冇人。」

『哦...係係...』我望望街上...單車徑上...冇人冇單車...

我就快快手手咁除件黑色大褸Dom喺石壆上...笠起頂帽...拉高衫領...

我同綽姿再左右望多兩眼...確保遠遠都冇單車駛緊過嚟...就用力一跳...跳過高高嘅白色圍板...跳入科學園...

一跳入科學園...立即提高警覺...提高視力...橫視四周...

四周都冇人...亦感覺唔到有生命嘅氣息...

而周圍嘅環境...都係同嗰晚差唔多...嗰晚撤離嘅時候差唔多...

地上有爪痕...有刀痕...

牆上都有...亦有被爪斷嘅燈柱...被斬斷嘅路牌橫瞓喺地上...

戰爭過後嘅痕跡都未清除...仲留喺原位...

唯一唔同嘅...應該就只有...屍體...

之前散喺地上嘅人體殘骸...仲有血跡都消失晒...

係已經清理咗？

有人嚟清理過...淨係嚟清理屍體？

今晚出完

三句預告

『所有屍骸都清理晒...』我行前兩步...望望四周...

「過咗咁多日...清理晒都好正常。」綽姿都行前幾步...觀察四周。

『周圍一個人都冇...』我就跟住喺綽姿身邊行...左望右望...

原來係用客人用完嘅杯

高才鳩果然係高才鳩
話唔埋係啲咖啡係藥引 再加上用完嘅杯做導體 然後再空間跳躍形式下抽取
其實我只係鳩吹

好似香水套戲咁

會唔會淆左d師奶阿婆既成份入去

咩嚟 我又冇睇過
其實呢一part有好多討論空間
之前嘅零零碎碎嘅date可以喺呢個軸心組合起嚟

你一定唔記得咗 Today Coffee嘅客群係咩人

茵婷係咪RIP

有咩鋪頭會唔做非客群既人既生意？

點會吖
嗱 你又唔記得Owner講過啲乜喇

黃店

就算唔做深藍，淺藍同中央撚都會做啦

黃到金嘅黃店係好有骨氣㗎

個師奶啱啱走
owner就兜嘢掉佢用過嗰隻杯落地

雨姐：「已經賺得少！你仲要掉爛隻杯？！唔理吖！喺你今個月嗰份扣返吖！」

Owner：

小心啪錯人

間舖係我嘅 我話點就點

Owner係預行者既話雨者都唔會廢得去邊啦...

又真係全部出現過

「一件天使蛋糕吖唔該～」

「你有冇聽過吖？西貢獻命班人...好似周圍捉女仔...」
「有吖有吖！我聽我個妹講呢...佢有個同學成個禮拜都冇返學...失咗蹤...懷疑係俾西貢獻命捉走咗吖！」

「嗯嗯～真係好好味喔～你都試吓～」
「嗯～好乖乖～坐定定～」
「呀呀嗯～好好味吖～我又餵你～」

「尋日返屋企嘅時候見到！我買咗兩份～拎部手機出嚟，我幫你貼吖～」
「嗯～好吖～」
「跟住就到我嗰部...」
「搞掂～咁我哋兩部電話都一樣喇～」
「好靚吖～多謝你吖～」
「多咩謝姐～我哋好姊妹嚟㗎嘛～」
「嗯～好姊妹～」

DNA?

同埋順便試下整合用返普通spirit嘅精神液會聽到啲咩先

下面嘅係精神液缺貨時搵神秘商人拎嘅外國貨，羅羅仲講過話可能係spirit基地出咗事

有啲咩可以推論到
同埋會唔會係點解女性行者好似勁啲嘅原因

冇牙老虎咋

雨姐係一個以下犯上嘅下屬

影影最留心聽書

再科幻啲

你已經好接近真相
大家再集思廣益多啲啲

好似仲有日文版

同鈴鈴買返嚟嗰次

其實我一開始仲以為owner係捉男既黎練

方法唔同 唔等於素材唔同

好難揾返哂咁多

證明呢個故幾咁豐富

單吊早

各位早晨
政府真係好撚戇鳩 做之前唔諗 又唔聽人講

斬碌鳩都要一集，點鬥

早
其實呢兩年發生嘅事有冇影響過個故事劇情
現實荒謬啲定個故荒謬啲

幾咁細膩

影影早
現實正與故事接軌
兩者一樣咁荒謬 只係時間問題

文呀

出

上回講到飛揚同綽姿行到去科學園...發現都封晒圍板。
話係翻新工程喎～
啲人又真係信㗎喎～
算啦～就算有UFO喺香港上空出現～政府話係雨雲，啲人都信㗎啦～
你永遠無法叫醒扮瞓嘅人吖嘛～
綽姿同飛揚用上Owner俾嘅極鮮艷嘅精神液！
但今次當飛揚一用...同之前唔同！
今次聽到女仔嘅聲音...唔係求救...唔係慘叫...
係好開心咁...傾計...點嘢食...飲咖啡...
仲聽到羅羅...茵婷...仲有綽姿把聲？！
點會咁㗎？
佢哋嘅對話...咪就係之前...
綽姿好似平時咁問飛揚呆夠未。
飛揚同綽姿再左右望多兩眼...確保遠遠都冇單車駛緊過嚟...就用力一跳...跳過高高嘅白色圍板...跳入科學園...
一跳入科學園...立即提高警覺...提高視力...橫視四周...
四周都冇人...亦感覺唔到有生命嘅氣息...
而周圍嘅環境...都係同嗰晚差唔多...嗰晚撤離嘅時候差唔多...
地上有爪痕...有刀痕...
牆上都有...亦有被爪斷嘅燈柱...被斬斷嘅路牌橫瞓喺地上...
戰爭過後嘅痕跡都未清除...仲留喺原位...
唯一唔同嘅...應該就只有...屍體...
之前散喺地上嘅人體殘骸...仲有血跡都消失晒...
係已經清理咗？
有人嚟清理過...淨係嚟清理屍體？
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

斷！

『所有屍骸都清理晒...』我行前兩步...望望四周...

「過咗咁多日...清理晒都好正常。」綽姿都行前幾步...觀察四周。

『周圍一個人都冇...』我就跟住喺綽姿身邊行...左望右望...

「應該全個地面以上...」綽姿抬頭望望建築物，「所有建築物都冇人...就算有...都唔多。」

『咁啲監控系統呢？』我望住燈柱之間嘅黑色半圓球體...

「唔知。」綽姿只係眼尾望一眼個黑色半圓球體...繼續向前行。

『唔知？咁俾人見到我哋潛咗入嚟咁點算？』咁咪俾人發現囉...

「如果係，自然會有人恭迎我哋。」綽姿一直行。

『咩人會恭迎我哋吖？守衛吖？』話晒我哋都係不速之客喎...

「咩人都好。」綽姿繼續行。

吓？真係咩人都好？好似唔係咁好吖化...

同綽姿沿路一直行...行返我哋嗰晚行過嘅路...

四周都冷冷清清...就只有大戰過後所遺留嘅痕跡...

爪痕...刀痕...真係佈滿四周...

繼續行...行到去差唔多到我哋嗰晚入過嘅建築物...離遠我就感覺到...有兩個...

離遠向前一望...就望到有兩個黑色嘅身影...企喺入口前...

有人...立即提高視力睇清楚...係兩個黑色Full Gear守衛...

真係...真係有守衛等緊我哋...

只見綽姿繼續行...冇打算停下腳步咁...向住守衛嘅方向繼續行...

真係冇問題？

再行過去...再行近過去...會被發現㗎喇喎...

雖然話綽姿都仲係Keep住步速行過去...但明顯提高咗戒備...

咁我...我都只好提高戒備...行過去...

再行多幾步...兩個守衛終於發現我哋正在近接...其中一個行前一步，同我哋揮揮手：「咦？你哋...嚟咗吖？」

咦？識㗎？

只見綽行到去兩個守衛面前停低...點點頭...

雖然守衛塊面都俾黑色口罩遮住，但就望到佢對眼帶住疑惑咁打量住綽姿：「呃...之但係...我哋收唔到通知...話你哋今日會嚟喎...」

收唔到通知...

綽姿冷冷一句：「我唔知你哋係咩情況...但我哋收到委託要嚟呢度。」

「呃...咁...」兩個守衛對望一眼，「你哋等等先...我再Call上去問問...」

然後一個守衛行埋一邊...另一個守衛就𥄫實我哋...

至於綽姿...繼續提高戒備...比起頭先提得更高...

我可以感覺到...綽姿身上嘅氣息...

就好似...好似蓄勢待發一樣...

係預備好...萬一佢哋唔俾我哋通過...有乜唔對路...就先下手為強？

應該係...我都要做好準備...準備好...有乜唔對路...立即拔刀一閃...

我提高戒備...留意住喺身邊...𥄫實我哋嘅守衛...留意住企埋一邊點緊頭嘅守衛...

過咗一陣...企埋一邊嘅守衛點住頭咁行返埋嚟：「嗯嗯...了解...你哋要去邊㗎？」

綽姿指一指地下...

守衛又口噏噏：「落去地下研究所...哦...哦...了解...你哋可以落去喇。不過...」

綽姿冇等到守衛講完，就行過佢哋身邊：「唔該。」

就咁...就可以...

我都跟住喺綽姿身邊行...

「真係有通知佢哋會嚟㗎？」

「唔知吖...上面都唔知...話唔好理佢哋喎...」

「吓？」

「總之上面話唔好理就唔好理啦...反正佢哋嘅事都唔到我哋理...」

「但係我哋...」

「唔好但係喇...佢哋唔係我哋理嘅範圍...理返我哋範圍嘅嘢啦...」

我同綽姿就行到嚟升降機前...

升降機門仲未整返好...仲係爛嘅...只係用立體投射柱投射兩條封鎖線...

『真係冇問題？』我穿過封鎖線...探頭望入𨋢槽...望落下層...牆身仲係有唔少爪痕...

升降機都仲未開始維修...咁下面...

「佢哋唔知咁多...就利用佢哋嘅無知。」綽姿都行過封鎖線，企喺破爛嘅𨋢門邊緣。

『都啱嘅...利用佢哋嘅無知...少啲麻煩...』假如淨係得佢哋兩個嘅話...

唔知仲有邊度有人...下面咩情況...

「快啲落咗去先...無謂夜長夢多。」綽姿踏前一步...跳落𨋢槽。

我都喺𨋢門邊踏前一步...一跳...

由𨋢槽急速向下跌...

一路向下直插...跟住綽姿...一路急速向下直插...

然後我就見到...𨋢槽牆身有條長長...長長嘅刀痕...一路向下直落...

係我上次...跳落嚟嘅時候...用精神刀插入牆身減速...

今次...我諗唔需要...

今次...我想好似綽姿咁...唔需要靠任何嘢減速...直接到底...到底...

我直望住下面...留意住綽姿...

當綽姿一跳落升降機殘骸之中...立即向破爛嘅𨋢門一跳...跳咗出去...

當我都跳落升降機殘骸之中之時...同綽姿一樣...立即向破爛嘅𨋢門一跳...跳到出升降機大堂...

成功...好成功...完美咁落地之餘...仲好型咁跳到出升降機大堂之中...對腳連少少痛嘅感覺都冇...真係完美滿分...

而喺升降機大堂裡...除咗我同綽姿之外...仲有...其他人...

有個托住條梯嘅...裝修師傅企定定望住我...

又有幾個抽住兩桶油嘅裝修師傅企定定望住綽姿...

仲有幾個踎喺地下唔知搞緊乜嘅裝修師傅呆晒咁望住我哋...

咁...咁多裝修師傅嘅？

今晚出完

三句預告

[Day 24－三合成立] PART 11

喺成個升降機大堂...唔少裝修師傅停低手頭上嘅工作...呆望住我同綽姿...

「咩人嚟㗎？」

已經將[Day 24－三合成立] PART 10 Upload上Facebook同紙言

好明顯你係冇睇到上回提要啦

You can choose the game but I get to pick the rules

呢啲咪識玩囉

今日幾點放工呢

飛揚發生咗咩事
覺醒晒

因為hi左支印度神油

原來我個形象係咁

覺醒咗好耐啦

之前都已經勁咗好多啦

可愛果然係可愛

係唔係好貼切先

仲捉你唔到

嬲到。。。。借把精神刀同長袍俾我!!

要為民除害!!

要打咗印記先喎

早
咁我個形象係咩

影影早
鹹濕佬

天龍早

金令早

各位早晨
落雨就係要找卡數

出糧要找卡數，再加埋落雨，sad上加sad

你就鹹濕佬

生命冇希望 前路受重創

我正人君子啦

正淫棍囝

專治淫女

朗豪坊全裸跳舞果個

Link呢

WFH 收工等拖文

聽日又放假喇

等文

仲有六分鐘

出住文等啦

要準時㗎

上回講到飛揚同綽姿行返上次入嚟嘅路...
戰爭嘅痕跡仲存在...只係啲屍骸冇晒...
然後飛揚就感覺到有兩個生命氣息。
有兩個Full Gear嘅守衛喺上次進入過嘅建築物大門前。
飛揚同綽姿繼續行過去...兩個守衛並收唔到通知佢哋會嚟！
而綽姿講話收到委託要過嚟呢邊！
然後又真係過到骨！兩個守衛完全唔知咩事之下就俾飛揚佢哋落去！
果然班守衛都冇權理SPIRIT...
咁喺呢度...邊個有權？
飛揚同綽姿行到嚟升降機前...仲未整返好...
綽姿就帶頭跳落去！
飛揚都跟住跳！
今次飛揚就唔使再用精神刀減速...跟住綽姿極速直插！
當綽姿一跳落升降機殘骸之中...立即向破爛嘅𨋢門一跳...跳咗出去...
當飛揚都跳落升降機殘骸之中之時...同綽姿一樣...立即向破爛嘅𨋢門一跳...跳到出升降機大堂...
成功...好成功...完美咁落地之餘...仲好型咁跳到出升降機大堂之中...對腳連少少痛嘅感覺都冇...真係完美滿分...
而喺升降機大堂裡...除咗飛揚同綽姿之外...仲有...其他人...
有個托住條梯嘅...裝修師傅企定定望住飛揚...
又有幾個抽住兩桶油嘅裝修師傅企定定望住綽姿...
仲有幾個踎喺地下唔知搞緊乜嘅裝修師傅呆晒咁望住佢哋...
咁...咁多裝修師傅嘅？
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 24－三合成立] PART 11

喺成個升降機大堂...唔少裝修師傅停低手頭上嘅工作...呆望住我同綽姿...

「咩人嚟㗎？」

佢哋都口噏噏咁...

「就咁由𨋢槽跳落嚟㗎？」

又帶住疑惑嘅眼神...

「由幾多樓跳落嚟㗎？」

打量住我哋...

「唉...唔好理啦...呢度嘅人都怪怪地嘅...」

然後又開始繼續做自己嘅工作...

「係囉...都話咗呢度啲嘢怪怪地㗎啦...」

搬嘢嘅就繼續搬...

「唉...未嚟之前都話咗㗎啦...係見呢度好搵先嚟做咋嘛～」

抬嘢嘅就繼續抬...

「總之佢哋話咗見到乜都唔使理，做好要做嘅嘢就有錢收㗎喇！」

裝緊板嘅就繼續裝板...

總之就係各有各忙...冇人理我哋...

都係...普通嘅裝修師傅？

真係可以乜都唔理...繼續裝修？

我哋個Look咁奇怪喎...

由𨋢槽跳落嚟喎...

呢個地下研究所喎...

話唔理就可以唔理㗎喇？

咁奇怪嘅地方...就由普通嘅裝修師傅維修？

唔係吖化...

所以話就算香港有暴龍周街走，香港人都可以當係狗隻散步～

痴線㗎咩大佬...

綽姿見班裝修師傅唔理我哋，就都唔理佢哋咁直行直過...

我都跟住綽姿身邊行...一路行入通道...

斷左

通道嘅牆身...有啲都已經換好咗...有啲都仲封咗白色膠紙...

然後又見到有幾個師傅喺大閘度搞幾搞...望我哋兩眼...又繼續搞個大閘...

都真係有唔少...有好多...好多生命嘅氣息...

的確...除咗眼見...仲感覺到...

一落到嚟...企定喺升降機大堂之時...就已經感覺到...四周都有唔少生命嘅氣息...

呢啲生命氣息嘅主人...就係由裝修師傅身上發出？

我諗...就唔止...

再行多幾步...穿過幾道閘門...同幾個裝修師傅擦身而過...就行到嚟...以玻璃幕牆間開嘅房間...

望望一間間以玻璃幕牆間開嘅房間...裡面都有唔少人...整緊嘢...

有啲整緊電子儀器...有啲就拎住塊平板電腦撳撳撳撳撳...

係IT狗？科技人員？

我都唔知...不過就咁睇佢哋就唔係做緊研究工作...應該都係Set返好啲電腦...Set好啲WiFi...插返好晒啲線...Set返好啲設備...

我同綽姿繼續行...有幾間房都仲未有玻璃...又有幾個裝修師傅搬緊塊玻璃...又有幾個裝修師傅裝緊塊玻璃幕牆...

佢哋個個唔係望我哋兩眼...就係連兩眼都唔望...繼續做自己嘢...

然後再行多幾步...就見到兩個Full Gear守衛企埋一邊...

兩個守衛企定定咁望住我同綽姿行...行到佢哋身邊...

「咦係佢哋吖？」

「有收到通知佢哋會嚟咩？」

「之前有收過通知㗎咩？」

「我唔知吖...我都未見過佢哋...」

「我上次都係冇收過通知...佢哋就嚟咗做嘢...」

「咁唔知啦...反正上頭都係叫我哋唔好理佢哋㗎啦...」

「係囉～企喺度乜都唔使理就得㗎喇～」

咁睇嚟真係...班守衛...應該話負責呢度保安嘅部門...都冇權過問有關我哋SPIRIT嘅事...

咁都算好彩...真係少咗好多煩麻...

最起碼...我哋而家鍾意點行就點行...暢通無阻...

請君入甕...真係好有呢種感覺呢...

縱使我嘅觸覺幾咁差...都可以感覺得到...綽姿冇理由感覺唔到...

我哋真係仲要繼續？

明明覺得唔對路...都仲要繼續落去？

睇嚟...呢個世界上...真係冇一個係正常...

繼續行...跟住綽姿身邊...喺裝緊玻璃嘅裝修師傅身邊行...又望到玻璃房入面有男男女女喺度Set緊電腦...整緊電子儀器...

再繼續行...喺兩個Full Gear守衛之間穿過...穿過一道仲貼住白色膠紙嘅大閘門...行到過嚟另一個區域...

都係一個有唔少裝修師傅喺度搬緊玻璃...裝緊玻璃幕牆...又有唔少技術人員喺一間間研究室裡面整緊嘢...

繼續行...喺幾塊玻璃之間行...又同幾個男男IT狗...女女技術員擦身而過...

然後就行到嚟一間玻璃研究室...

我望住間研究室...仲記得...嗰晚喺呢間研究室入面...有具著住火嘅屍體...趴喺檯上...

我仲記得...嗰陣燒肉嘅...香味...比牛角更香嘅燒肉味...

果然...五觀六感之中...嗅覺係最敏感...

而家諗一諗...嗰陣撲鼻嘅燒肉味就好似再飄入我個鼻...

仲記得...早兩晚...我同阿月上山...喺掛滿星星明月嘅夜幕之下...煮牛扒...

雖然牛扒就唔夠人肉香...之但係都勾返起...

阿月...同阿月一齊...永遠都係最幸福...

「繼續行。」行喺我前面嘅綽姿見我企咗喺度發呆...就提一提我。

『係...』唔好發呆住...而家唔容許發呆...

而家嘅情況...仲係好不安...

雖然話喺度工作嘅人...不論係裝修師傅...IT狗...技術員定係守衛...都好似冇乜嘢咁...好正常又好平常咁做自己要做嘅工作...

我同綽姿都好似係...但實際上唔係...

我哋而家要做嘅...究竟係咩呢？

今晚出完

三句預告

Owner話想知真相...就要去黑門...

咁黑門後面...夠竟有啲乜？

有真相？

咁快手嘅

行完未呀

之後係咪又黎嗡嗡嗡...嗡嗡嗡...嗡嗡嗡...

地下研究所好大㗎

仲有吱吱吱

突然諗起好多年前一句
官到無求膽自大

唔止個膽大 亦都好自大

各位早晨
星期六打風 繼續待在家中

各位早晨
話咁快又星期日

睇左石原SADOMI套新日劇，原來日本醫院藥劑師要巡埋病房睇下病人有冇按時食藥，仲可以質疑醫生處方有冇錯，唔係照單執就算(香港就得配藥員角色，同埋·營養師巡房，藥劑師?Rx藥房大把)

同埋睇左三集，三集都眼濕濕，感動位多到爆，香港D劇完全做唔到呢種效果。。。

日劇做足功課
香港CCTVB冇競爭就求鳩其寫個垃圾劇情出嚟
不過好耐之前聽個同事講佢喺CCTVB做過 話你寫到個故幾正都冇用 交到上去就會俾老頂改到面目全非

要通过审查

講黑察有幾正義就啱晒

各位早晨
又到咗星期一出文嘅日子
btw MR999 0強壁成就達成

唔想做野

我刷極都冇

咁就唔好做喇

我MR999都冇咁點計

慘

我懷疑我隻game係冇強壁珠㗎

話明讀心game，你想要就偏偏唔俾你

你永遠得不到你想得到的

等文
同埋依家mr仲係700幾
依家要玩mbon唔得閒玩mhw了

同埋我終於甩咗p啦

恭喜🎉

我真係㳟喜你呀

冇friend玩mbon
當慳返啲錢

恭喜晒

啱啱趕完文

恭喜恭喜

甩咗P 補返個正皮先

上回講到飛揚同綽姿落到嚟地下研究所，有勁多裝修師傅！
係普通嘅裝修師傅...幫地下研究所裝修...
唔撚係吖化...一個咁奇怪嘅地方...就俾班普通嘅裝修師傅喺度裝修？
班裝修師傅仲要唔覺得有乜咁出奇咁～就算覺得奇怪都當平常事咁～
呢個咩世界嚟㗎...究竟邊個先奇怪吖？
綽姿同飛揚都唔理咁多，繼續行入去。
越行越入，見到唔止地方都裝修緊，亦見到唔少人。
除咗裝修師傅之外，仲有整電腦嘅IT狗。
男又好女又好，個個都好努力咁做好自己嘅工作。
綽姿就同飛揚繼續沿住上次嚟嘅路線行。
行到上次燒人肉嘅研究室，飛揚諗返起同阿月上山露營煮嘢食～
真係好想繼續同阿月過平靜嘅生活...
「繼續行。」行喺我前面嘅綽姿見飛揚企咗喺度發呆...就提一提佢。
『係...』唔好發呆住...而家唔容許發呆...
而家嘅情況...仲係好不安...
雖然話喺度工作嘅人...不論係裝修師傅...IT狗...技術員定係守衛...都好似冇乜嘢咁...好正常又好平常咁做自己要做嘅工作...
飛揚同綽姿都好似係...但實際上唔係...
而家要做嘅...究竟係咩呢？
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

Owner話想知真相...就要去黑門...

咁黑門後面...究竟有啲乜？

有真相？

咁咩係真相？

應該好快就會知...

繼續跟住喺綽姿身邊行...由綽姿帶路...

再穿過幾個維修緊嘅閘門...與唔少裝修師傅擦身而過...又遇到一兩個待修嘅大閘...要繞路行...然後就行到...冇乜人嘅區域...

呢個係咩區域？我就真係唔知...

只係知...冇人...由頭先嗰個研究區域之後...人就越嚟越少...就只有兩三個守衛行過...守住...

行到嚟而家呢度...直頭一個人都冇...

『又會一個人都冇...』連生命氣息都...只有後面先有...

「話唔定係同黑色大閘門有關。」綽姿Keep住正常步速。

『因為...黑色大閘門比較特殊...唔俾人接近...連守衛都唔可以？』我有冇估錯？

「嗯。」綽姿點點頭，「呢個可能性好大。」

『咁我哋而家行過去...又會唔會有問題？』我望住離遠嘅黑色大閘門...

已經望到...上次入唔到...Owner話會搵到真相嘅黑色大閘門...就喺前面...

「有冇警報系統...又或者俾唔俾我哋接近...就要行到過去先知。」綽姿堅定不移咁望住黑色大閘門行過去。

行到過去先知...

咁如果真係有警報系統又或者唔俾我哋接近咁點算？

硬闖？

我諗應該都係...

都嚟到呢度...仲有乜嘢可以阻止我哋？

我同綽姿都望住黑色大閘門行過去...

當我哋都行到嚟深黑色嘅大閘前...

我同綽姿都望望四周...

四周除咗冇人...仲好似...冇乜警報系統...

喺天花板上...半圓球體嘅CCTV唔係爛咗...就係好似冇乜反應...

喺行過嚟嘅同時...我都留意到一路上都有技術人員維修半圓球體嘅CCTV...

仲未到呢度？

一個看似咁重要嘅地方...唔係優先搶修㗎咩？

綽姿見啲警報系統好似唔Work...就行上前...望清楚閘門...

我都跟上前...喺綽姿身邊...望清楚黑色閘門：『而家應該點做？』

望清楚...望清楚...深黑色...好似金屬嘅物質...有啲似...精神刀柄嘅...閘門...圓形大鎖...

鎖咗...可以點開？

用咩密碼...用咩方法開都唔知...

綽姿遞起左手...望住自己隻左手手心...再擰轉...望住自己隻左手手背...然後伸向黑色閘門上...圓形大鎖...

我望住綽姿隻左手...手背上...好似出現...黑色...紅色...越嚟越紅嘅...五角星...

五角星越嚟越紅...越嚟越光...然後就有紅色嘅粒子...由五角星飄出...

越嚟越多...越嚟越多紅色粒子由紅色嘅五角星飄出...好似被黑色圓形大鎖吸埋去咁...

無數咁多紅色粒子就由綽姿手背中嘅五角星...吸到埋去黑色圓形大鎖之中...

黑色圓形大鎖慢慢變成紅色...越嚟越紅...越嚟越光...而喺中間...就有個黑色嘅五角星...

當圓形大鎖越嚟越紅...越嚟越光...最紅最光之時...突然一閃...變回黑色圓形大鎖嘅一瞬間...中間個五角星紅光一閃後...消失...變回一個黑色圓形大鎖...

然後...

“咔！吱！”黑色圓形大鎖解開...大閘門打開...

恭喜

『點...點會...』點解會...

「係用精神能量解開嘅鎖。」當大閘門打開後，綽姿就行入去。

係精神能量...解開嘅鎖？

我都跟喺綽姿身邊：『你點會...識得用精神能量解開個鎖？』

「我都唔知...」綽姿行多兩步，「我只係...好似見過...」

『你...見過？』我行多兩步...企定...『你有嚟過？』

「唔係...」綽姿都企定定，擰擰頭，「係好似...好似...」

係好似...好似有啲唔對路...

而家呢度...呢條著住紅光燈嘅通道...呢個空間...好唔對路...

“吱！咔！”背後嘅黑色閘門關上後...我哋都企喺原位...

好唔對路...由閘門打開嘅一瞬間...就已經覺得好唔對路...

因為...因為當閘門打開之時...就有大量氣息由窄縫湧出嚟...

好似決堤咁...好似有極大量精神氣息喺裡面...谷住谷住...一下子湧出嚟...

而且呢啲精神氣息...好雜亂...好...好似有好多個行者...同時散發出精神能量...

多到...大到...雜亂到...就算綽姿企正喺我身邊...我都感覺唔到佢身上嘅氣息...被整個空間嘅雜亂氣息所淹滅...

點解會咁...呢度...就好似上次嚟到...一落到嚟就感覺到...被大量雜亂嘅氣息所包圍...

比起上一次...更加誇張...

點解會咁...

綽姿望望左右...再頕天望地...望望整條通道...好似好唔自在咁...

冇錯...真係好唔自在...呢種雜亂嘅氣息...總係令人...窒息...

綽姿踏前一步...再行前兩步...

我就同綽姿肩並肩咁...一步一步...行前...喺通道之中行向前...

當我哋行多兩步...行多幾步...喺大約十米嘅前面...十字路口之中...右邊轉角就有個身影...行咗出嚟...

我同綽姿立即停下腳步...望住前面...一個黑色嘅身影...

黑色嘅身影都企定咁...擰個頭過嚟...望住我哋...

我再望清楚...呢個黑色身影...好似著住黑色嘅...輕皮甲裝...冇戴帽又冇戴頭盔面罩...係一個短髮嘅妙齡少女...

妙齡少女睇起上嚟都係十幾歲...

佢係咩人？喺呢做乜？

係呢度嘅研究人員？做研究工作？

當我都仲未諗到做乜嘢研究工作之時...妙齡少女雙眼發出紅光...左手同時亮出刺眼紅光手刀...

要...要進入戰鬥Mode喇？！

今晚出完

三句預告

[Day 24－三合成立] PART 12

妙齡少女一踏前一步...就立即向住我哋衝埋嚟！

好快...極快速就嚟到我哋面前...一個手刀砍埋嚟！

已經將[Day 24－三合成立] PART 11 Upload上Facebook同紙言

出慢咗添

嗚呀終於斬佢老喇

要斬十幾歲少女

校對唔快得㗎

將啲文放上連登等大家一齊校對

而家大家都可以幫校對㗎
見到有錯可以提出

CCTV擺明係嗰個全方位主動式防禦系統嚟
其實黑色閘門入面會唔會係minder

有12個正皮吖

我都補咗正皮啦

照計個計劃就仲未開始喇
革命戰有講過Minder嘅由來

多謝各位

多謝影影

終於破咗煌黑處

恭喜晒
佢套裝都唔錯

感覺上唔太用得著喎

屬性轉化好勁
配埋帝王金武器又硬又痛

各位早晨
好天少少就要洗衫

唔係加好多
如果係玩屬性武照道理應該係五件赤龍加帝王武屬會呀

各有各啦
赤龍五件玩得多想轉轉新嘢

WFH 收工等拖文斬佢老味

WFH真係有辣有唔辣
嗡嗡嗡嗡

文

就快出

上回講到由綽姿帶路，一直喺地下研究所行。
究竟佢哋去搵嘅真相，係啲乜呢？
就只有去到黑門...先會知道。
越行就越少人...然後就行到嚟冇人嘅區域。
唔止冇工人維修，就連守衛都冇。
飛揚同綽姿會唔會被禁止進入呢？
行到嚟上次入唔到嘅黑門前，呢度嘅防禦系統好似仲未整好。
就連CCTV都仲係爛嘅。
一個咁重要嘅地方，唔係應該優先維修㗎咩？
照咁睇...呢度比起出面...更神秘...
喺飛揚都仲未知點樣打開黑門之前，綽姿就以左手嘅印記將黑門上嘅大鎖打開！
綽姿都唔知點解自己會識得用精神能量解鎖...只係...好似曾經...試過...
不過唔係呢度...係同呢度好似...好似...
飛揚同綽姿行多兩步，背後嘅黑門就關上。
喺紅光通道裡，充滿雜亂嘅精神能量...
就好似上次...一落到嚟...
呢種感覺真係周身唔自在...
飛揚就同綽姿肩並肩咁...一步一步...行前...喺通道之中行向前...
當佢哋行多兩步...行多幾步...喺大約十米嘅前面...十字路口之中...右邊轉角就有個身影...行咗出嚟...
飛揚同綽姿立即停下腳步...望住前面...一個黑色嘅身影...
黑色嘅身影都企定咁...擰個頭過嚟...望住佢哋...
飛揚再望清楚...呢個黑色身影...好似著住黑色嘅...輕皮甲裝...冇戴帽又冇戴頭盔面罩...係一個短髮嘅妙齡少女...
妙齡少女睇起上嚟都係十幾歲...
佢係咩人？喺呢做乜？
係呢度嘅研究人員？做研究工作？
當飛揚都仲未諗到做乜嘢研究工作之時...妙齡少女雙眼發出紅光...左手同時亮出刺眼紅光手刀...
要...要進入戰鬥Mode喇？！
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 24－三合成立] PART 12

妙齡少女一踏前一步...就立即向住我哋衝埋嚟！

好快...極快速就嚟到我哋面前...一個手刀砍埋嚟！

我立即拔出精神刀...同時亮出紅光刀刃一擋...

“嗡！吱！”擋住咗...

無數紅色粒子就由妙齡少女隻紅光手刀同我手中嘅精神刀刃之間飄出...

綽姿趁住妙齡少女有空檔...立即拔刀橫斬...

“嗡！吱！”妙齡少女立即用右手接住綽姿把紅光刀刃...

竟然...徒手可以接得住...

我同綽姿立即同時一腳踢向妙齡少女...

妙齡少女立即一彈...就後空翻幾轉...前後腳踩定嘅一瞬間...立即再衝埋嚟...

妙齡少女雙手都亮出紅光手刀...向我同綽姿左斬右砍...右斬左刺...

“嗡嗡！吱吱！嗡！吱！！！”我同綽姿就同時以紅光刀刃招架...

一直都俾妙齡少女貼住身咁攻擊...招架...反擊...

而喺咁近距離...就可以感覺到...妙齡少女身上...有氣息...

頭先離遠嘅時候...就俾四周雜亂嘅氣息所擾亂...感覺唔到妙齡少女嘅雜亂氣息...但而家咁近就可以好清楚咁感覺到...

好雜亂...唔係好似綽姿咁...我哋咁...有單一氣息...

係好似四周嘅雜亂氣息...好似異常生命體身上所散發出嚟嘅雜亂氣息...

真係...真係好似...點解會咁似...

唔通...而家同我哋交緊手嘅妙齡少女...同上次要滅絕嘅異常生命體係同一個Type？

咩Type吖？New Type吖？

我都唔知係咩Type...亦都冇時間去諗係咩Type...因為妙齡少女嘅攻速好快...

“嗡！吱吱！嗡！嗡嗡！吱吱！！！”雖然而家係我同綽姿聯手二對一...之但係喺通道裡面...俾妙齡少女貼住埋身咁打...佢出手又快又狠...

妙齡少女每出一手...都係對住我哋嘅致命要害嚟斬砍刺...

我同綽姿淨係顧住擋都好唔得閒...

而當中絕對唔關能量大小嘅問題...

冇錯...妙齡少女身上嘅氣息又既雜亂...又且強大...

之但係我同綽姿都唔弱...係好強...

冇錯...你冇睇錯...我亦都冇講錯...係我同綽姿兩個都一樣好強...

好強...我感覺到全身上上下下...內內外外...手中嘅精神刀...都有好強大嘅精神能量...

點解...點會...唔通係因為...Owner嘅精神液？

“嗡嗡！嗡！吱！！！”妙齡少女用手刀橫斬直刺多兩下...紅光手刀突然變成紅光利爪...向我揮兩爪...

“吱！嗡嗡！”我一擋再反手揮兩刀...拉開半秒間距離...綽姿就趁機一個轉身向妙齡少女背後施襲...

之但係妙齡少女嘅反應超快...動作極靈敏...一爪就擋住綽姿嘅迴旋斬...

我都立即踏前一步...向妙齡少女砍一刀...但妙齡少女好巧妙咁用另一隻紅光利爪一擋...

喺紅光刀刃與紅光利爪相撞嘅一瞬間...我哋三個接住攻擊...招架...反擊再招架...

刀接刀...爪接爪...招接招咁...刀來爪擋...爪來刀擋...

“嗡！吱！嗡嗡！吱！嗡！”好順暢...就好似自然反應...反射動作咁...作出攻擊...招架...反擊招架再反擊...

一砍一斬...反手一擋...紅光刀刃與紅光手刀相格之時...我雙手舉起刀柄...刀背緊貼手臂...以刃引之形化解妙齡少女嘅手刀攻擊...再喺紅光手刀沿住紅光刀刃向斜下滑落...我立即快速揮刀一斬...

“嗡！吱！”妙齡少女立即將手刀形態變成利爪形態招架我嘅斬擊...再將我把紅光刀刃擋住綽姿嘅迴身半月斬...

妙齡少女睇準時機...喺兩把紅光刀刃相格嘅一瞬間...立即向綽姿手刀一刺...

喺紅光手刀正要向綽姿條頸刺埋去之時...我即刻將精神能量向手中嘅精神刀一谷...

“嗡！吱！！！”大量嘅精神能量由我把紅光刀刃發出...極刺眼嘅紅光一閃...將綽姿震開...避開妙齡少女嘅紅光手刀一刺...

綽姿只係向後退一步...啱啱好避開妙齡少女嘅致命攻擊後...就立即反擊...

“嗡嗡！”綽姿向妙齡少女揮兩刀...

“嗡嗡！”我亦同時配合綽姿...向妙齡少女揮兩刀...

“嗡嗡！吱！嗡！嗡！”妙齡少女巧妙咁避開綽姿兩刀...以紅光手刀招架我一刀...再避開我另一刀接住以紅光利爪反擊...

我同綽姿嘅攻擊可以話相當配合...但妙齡少女都可以一一化解...

同樣...妙齡少女嘅攻擊一直都又快又致命...我同綽姿亦都好有默契咁合力化解...

好奇怪...喺而家同妙齡少女嘅戰鬥當中...我同綽姿都好夾...每一下夾擊...每一下招架...迴避反擊...都好合拍...就好似多年嘅戰友一樣...

曾經...一齊出生入死...就算唔係多年...都必定係並肩作戰...無時無刻一齊面對生死...出入鬼門關嘅好戰友...

點解我會有呢種感覺...而家...同綽姿合力迎戰...會有呢種熟悉嘅感覺？

今晚出完

三句預告

“嗡嗡！嗡！吱！嗡嗡！”綽姿一斬我一砍...圍住妙齡少女邊斬邊砍邊打轉...

紅光刀影閃過不停...紅光刀刃與紅光手刀...利爪擦撞...飄出大量紅色粒子...

雖然我同綽姿相當合拍...之但係...妙齡少女嘅反應極快...

好奇怪...喺而家同妙齡少女嘅戰鬥當中...我同綽姿都好夾...每一下夾擊...每一下招架...迴避反擊...都好合拍...就好似多年嘅戰友一樣...

飛揚佢已經傻咗

仲未睇出個原因咩 已經好出喇喎

審判之日之後嘅事？

亞當同夏蛙點會唔夾

開始有頭緒喇

有啲諗頭

其實到底支印度神油有幾大影響呢

咁就要睇吓你對精神液嘅認知有幾多喇

一般精神液應該係利用少女既絕望同恐惧做既、而支神油明顯係第二種造法、點樣比較呢

審判之日...死海文書...李飛揚...團長...三合...戰友...綽姿...好混亂呀

不過我諗唯一可以俾飛揚同綽姿一齊戰鬥嘅日子淨係得審判之日之後或者係飛揚遠古行者嘅時候？不過審判之日嘅時候飛揚唔係掛住同月月拍拖咩

呢個方向好吖 繼續繼續

唔係咁易㗎 再諗得開啲

泡泡浴…三文治…羅羅…Yanny…綽姿…好淫亂呀

高才鳩果然係高才鳩
最了解死海文書嘅人

瘋狂交配

DNA²

高才鳩早

各位早晨
大陸電動車真係有人買㗎咩

三文治 鮑鮑夾腸腸

兩隻鮑鮑夾腸磨

磨到厭仲可以插

左插兩下 右插三下

上下先正
一覽無遺

一邊俾人坐住咁Un 一邊俾人坐住咁俾我舐

應該係其中一個瞓低
另外一個趴喺佢身上
兩個面對面 鮑貼鮑咁

識玩
上面插幾插 下面又插幾插

插其中一個嗰時會chok到另外一個
粒lin又要磨吓磨吓咁 唔出水都難

流晒出嚟啦
上面流落下面 下面唷山落床上

縮縮不行了

今日咁遲先收嘅

射入邊個窿好呢

Why not both

中間

上面射咗啲 立即抽返出嚟插入下面嗰個 再射埋剩餘嗰啲

我要中出

跟住個窿有你個好朋友走出黎

順咗先算

上回講到飛揚同綽姿遇上著上一身黑色皮甲嘅妙齡少女！
妙齡少女雙眼發出紅光...左手同時亮出刺眼紅光手刀...就同時向飛揚同綽姿作出攻擊！
好快！妙齡少女嘅攻擊同防禦動作都極快！
而且喺咁近距離之下...飛揚感覺到妙齡少女身上...散發住雜亂嘅氣息！
唔似得飛揚同綽姿咁...似係上次...異常生命體咁！
佢哋係唔係同一個Type嚟㗎？！
飛揚都唔理得咁多！因為妙齡少女真係好勁！
其實飛揚同綽姿都唔弱！身上嘅精神能量比起之前勁超多！
“嗡！嗡嗡！吱！！！嗡嗡嗡 ！吱！！！嗡！吱！吱！！！”你攻我守！我斬你擋！互有攻守咁！
雖然話飛揚同綽姿二對一...但妙齡少女真係又快又狠！
飛揚同綽姿嘅攻擊可以話相當配合...但妙齡少女都可以一一化解...
同樣...妙齡少女嘅攻擊一直都又快又致命...飛揚同綽姿亦都好有默契咁合力化解...
好奇怪...喺而家同妙齡少女嘅戰鬥當中...飛揚同綽姿都好夾...每一下夾擊...每一下招架...迴避反擊...都好合拍...就好似多年嘅戰友一樣...
曾經...一齊出生入死...就算唔係多年...都必定係並肩作戰...無時無刻一齊面對生死...出入鬼門關嘅好戰友...
點解飛揚會有呢種感覺...而家...同綽姿合力迎戰...會有呢種熟悉嘅感覺？
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

“嗡嗡！嗡！吱！嗡嗡！”綽姿一斬我一砍...圍住妙齡少女邊斬邊砍邊打轉...

紅光刀影閃過不停...紅光刀刃與紅光手刀...利爪擦撞...飄出大量紅色粒子...

雖然我同綽姿相當合拍...之但係...妙齡少女嘅反應極快...

妙齡少女左爪輕輕一擋綽姿嘅二連斬...再緊接用右手刀擋住我嘅一閃...

唔得...淨係鬥快係唔可以傷到佢...佢嘅武器比我哋嘅精神刀短...速度一定比我哋快...

要搵破綻...攻防嘅瞬間...要搵出破綻...

準時

“嗡嗡！吱！嗡嗡！吱！”當綽姿再向妙齡少女快速斬兩刀...妙齡少女巧妙避開...再輕輕擋住我嘅十字斬...再以紅光手刀向我刺兩下...轉身以紅光利爪形態向綽姿爪兩下...

我就趁住綽姿一擋...一避...妙齡少女正想轉身...以紅光利爪擋我攻擊嘅一剎那...我就踏前多一步...紅光利爪就刺入我腰間...同時我以袈裟斬砍落妙齡少女肩膀...

“嗡！”刺眼嘅紅光刀刃砍入妙齡少女肩膀...佢立即向後彈開...拉開幾米距離...向住我哋擺出防禦姿勢...

入到...砍得入妙齡少女...肩膀留下深深嘅紅光傷口...飄出大量紅色粒子...

相對地...我腰間都俾妙齡少女嘅紅光利爪刺中...傷口亦飄出紅色粒子...

利用自己嘅腰間...去換佢肩膀...

本來係打算一刀就了結佢...但佢嘅反應真係太快...喺我都仲未將紅光刀刃完全斬入佢身體之前...俾佢及時彈開...

望住妙齡少女...肩膀上嘅紅光傷口...仲有有大量紅色粒子飄出...

果然真係...精神化...就好似我哋...就好似...異常生命體...

用心啲睇...妙齡少女肩膀上嘅紅光傷口...好似慢慢...慢慢咁...合返埋...

傷口越嚟越窄...紅光越嚟越少...慢慢...慢慢就癒合...

癒合返...個傷口...唔止...連黑色嘅皮甲...都合返埋...就好似冇傷過一樣...

竟然有癒合能力...仲要唔使進入深層睡眠...真係好似...異常生命體...

咁睇嚟呢次換血唔多化算...

妙齡少女嘅傷口癒合完之後...立即踏前一步...瞬間拉近我哋之間嘅距離...向我作出攻擊...

“嗡嗡！吱！嗡！嗡嗡！”妙齡少女用紅光手刀左斬我一刀...當我用紅光刀刃一擋...佢立即再以紅光利爪右爪我兩下...

綽姿見妙齡少女有空檔...立即抽刀橫斬...

妙齡少女向我使出爪擊嘅同時...轉手用紅光手刀擋住綽姿嘅紅光刀刃...再順勢三百六十度轉身一踢...踢落綽姿個頭...

綽姿已經好有反應咁避...但都係避唔開...只係可以卸到少少力...成個人就被踢到轉咗一圈...再借勢由下至上...由右至左...抽刀一斬...

“嗡！”綽姿嘅紅光刀刃就斬中妙齡少女隻小腿...

妙齡少女一個轉身落返地...小腿上嘅紅光傷口就飄出紅色粒子...

只見妙齡少女小腿上嘅紅光傷口又開慢慢咁...合返埋...

傷口越嚟越窄...紅光越嚟越少...慢慢癒合...連黑色嘅皮甲...都合返埋...就好似冇傷過一樣...

唔得...淨係傷佢哋手手腳腳冇用...都會癒合返...

一定要...一定要給予致命一擊...

我立即以忍步接近妙齡少女...瞬間拉近距離...

“嗡！”妙齡少女用右手嘅紅光手刀擋住我嘅紅光刀刃...再以左手嘅紅光利爪向我一插...

我並冇打算避開...又或者用紅光刀刃格擋...而係直接用肚硬食...

“吱！”我感覺到五指爪直入我肚...同時我一抽刀...紅光刀刃與紅光手刀擦出無數咁多紅色粒子...紅光刀尖指住妙齡少女胸口...一插...

“吱！”紅光刀刃直插入妙齡少女胸口...由背後刺出...

妙齡少女睜大對眼...雙眼亮出紅光...望實我...

我再抽返把紅光刀刃...反手持刀...由上至下一刀插入妙齡少女肩膀...

“吱！”成把紅光刀刃由鎖骨位置插入體內...

「呀...」紅色粒子就由妙齡少女口中飄出...

妙齡少女雙腳一軟...跪喺地上...

“嗡！”當我將把紅光刀刃...由妙齡少女鎖骨位置抽返出嚟之時...

“啪！”妙齡少女倒在地上...

成功...成功喇...

綽姿都行到嚟我身邊...望一望我個肚：「你冇嘢吖嘛？」

『我？』我都望住自己個肚...五個窿都飄出紅色粒子...『冇...係有少少痛姐...』

呢次換血...總算成功...

好成功咁樣...換咗敵人條命返嚟...

綽姿單膝半跪咁跪喺妙齡少女條屍面前...

我都單膝半跪咁跪喺妙齡少女條屍面前...同綽姿一直檢查...

望住妙齡少女對已經冇晒紅光...變返黑色嘅眼珠...胸口同鎖骨位置嘅紅光傷口有大量紅色粒子飄出...

綽姿摸摸妙齡少女塊面...摸摸條頸...摸摸身體...

當綽姿摸摸妙齡少女件黑色皮甲...再摸一摸...掃幾掃...又拉一拉...

綽姿摸住妙齡少女身上件黑色皮甲：「黐實咗？」

『黐實咗？』咩黐實咗？

今晚出完

三句預告

[Day 24－三合成立] PART 13

綽姿繼續摸摸...摸摸妙齡少女著住黑色皮甲嘅手臂...戴住黑色皮手套嘅手掌...

「真係...黐實...」綽姿一邊摸...一邊口噏噏...

其實只係得個殻？

已經將[Day 24－三合成立] PART 12 Upload上Facebook同紙言

好準時喎

都睇得幾仔細

可以再深入分析多啲 再諗多啲

你會唔會話塊指甲黐住你隻手指

試作型d fd ？

我會

咁就要再諗多啲喇

係奇怪啲但係應該明我想講咩啦

我明吖我明吖

各位早晨
其實要幫角色改名係最難

可以請大家留名俾你揀？

之前試過啦
但有啲故又唔係咁方便嘅

星期四喇 星期四喇

上回講到飛揚同綽姿好合拍！好似出生入死多時嘅戰友！
之但係妙齡少女好勁揪！一直貼住飛揚同綽姿嚟打！
埋身肉搏...加上場地限制...對用上近距離武器嘅妙齡少女嚟講比較有利！
咁點算好呢？
大戰幾十個回合之後，飛揚決定用換血戰術！
不過妙齡少女反應之快，仲未能做成大量傷害！
而且...妙齡少女竟然有癒合能力！
咁睇嚟唔可以攻擊手腳...一定要給予致命攻擊！
飛揚再搵機會...用自己個肚嚟換致命一擊！
妙齡少女中咗飛揚嘅致命一擊後，口吐紅色粒子...應聲倒地！
綽姿都行到去飛揚身邊...望一望飛揚個肚：「你冇嘢吖嘛？」
『我？』飛揚都望住自己個肚...五個窿都飄出紅色粒子...『冇...係有少少痛姐...』
呢次換血...總算成功...
好成功咁樣...換咗敵人條命返嚟...
綽姿單膝半跪咁跪喺妙齡少女條屍面前...
飛揚都單膝半跪咁跪喺妙齡少女條屍面前...同綽姿一直檢查...
望住妙齡少女對已經冇晒紅光...變返黑色嘅眼珠...胸口同鎖骨位置嘅紅光傷口有大量紅色粒子飄出...
綽姿摸摸妙齡少女塊面...摸摸條頸...摸摸身體...
當綽姿摸摸妙齡少女件黑色皮甲...再摸一摸...掃幾掃...又拉一拉...
綽姿摸住妙齡少女身上件黑色皮甲：「黐實咗？」
『黐實咗？』咩黐實咗？
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 24－三合成立] PART 13

綽姿繼續摸摸...摸摸妙齡少女著住黑色皮甲嘅手臂...戴住黑色皮手套嘅手掌...

「真係...黐實...」綽姿一邊摸...一邊口噏噏...

『咩...咩黐實吖？』講到1999咁好難明喎...

「你摸吓。」綽姿示意叫我摸摸妙齡少女。

吓..摸摸...

雖然話已經死咗...唔係唔係...摸妙齡少女嘅屍體就更加變態...

不過...既然綽姿叫得我摸...都要摸㗎啦...

我就摸一摸...都係摸摸膊頭好啲...冇咁變態吖嘛...

但當我一摸到妙齡少女個著住黑色皮甲嘅膊頭...

『咦？』好似...有啲怪怪地...好似...

除咗話皮甲嘅質感好熟...好似成日都接觸到...我哋身上嘅行者長袍...緊身衣...仲有精神刀柄...

係我哋...SPIRIT嘅物質...

唔止...唔止皮甲係用上我哋SPIRIT嘅物質製造...而且仲...好似黐住...

我再摸摸妙齡少女件黑色皮甲...再摸一摸對手...掃幾掃...又拉一拉...

拉唔開...好似...好似...

『黐實咗...』我再雙手摸住妙齡少女個胸...撳住左胸上...紅光傷口...

好似...黐實咗咁...件黑色皮甲...好似黐實喺妙齡少女嘅皮膚...

「好似皮膚咁...件黑色皮甲...係身體一部份。」綽姿摸一摸妙齡少女對大髀。

『點會...點做到...』我向下摸...摸摸妙齡少女條小蠻腰...

真係...真係好皮膚咁...呢件黑色皮甲...係妙齡少女嘅表皮？

我再來回摸一摸...就留意到喺妙齡少女嘅左胸上...紅光傷口上少少嘅位置...好似有...有啲字...

我撥一撥開飄散緊嘅紅色粒子...靠埋啲...睇清楚啲...

『SS...0083...1』我見到有...深黑色嘅字樣...

係...編號？

而上面仲有...“魂導兵”三隻深黑色字...

「係...魂導兵...」綽姿同我一齊望住妙齡少女嘅左胸上...

『魂導兵...魂導兵計劃...上次嗰個裝置？』同羅羅對立嘅委託...嗰個喺黑色箱裡面嘅遠端連接投射系統...

「冇錯...」綽姿點點頭，「嗰個遠端連接投射系統所投射嘅計劃...魂導兵計劃...」

『魂導兵計劃...魂導兵...佢就係...魂導兵？』我望住死唔眼閉嘅妙齡少女...

「應該就係...而且應該唔止得佢一個...佢有編號...」綽姿摸一摸妙齡少女左胸上...深黑色嘅“SS-0831”...

『仲要唔止得佢一個...係咩人製造佢哋出嚟？係咩計劃？呢度又係咩地方吖？』我望住妙齡少女身上...除咗紅光傷口飄出紅色粒子外...就連手腳...全身都...有紅色粒子飄出...

越嚟越多...越嚟越多紅色粒子由妙齡少女身上飄出...由“黑色皮甲”上飄出...

慢慢...妙齡少女全身上上下下都分解成無數咁多紅色粒子...飄散喺空氣中...喺空間之中...

妙齡少女化成無數咁多紅色粒子...喺空氣中飄散...喺空間中消失...

『都係會...化成無數咁多紅色粒子...』我企返起身...望望整條通道...

四周都係雜亂嘅氣息...冇減弱過...仲好似多咗...妙齡少女嗰份雜亂氣息...

「嗯...」綽姿都企返起身，「就好似我哋精神化咁...真係好相似...」

『唔係同一種技術...但類似...』究竟係咩科技...

「真係話唔埋...要再去睇吓先知。」綽姿小心謹慎咁行前兩步。

『仲要去睇？』我立即行前兩步...跟上綽姿...『我哋根本就唔知...唔係...係預計唔到前面有啲咩...』

如果知就唔使去...問題係最起碼都要預計到有乜嘢喺前面等緊我哋...

「要去...一定要繼續去...我感覺...就喺前面...不遠處。」綽姿Keep小心謹慎咁向前行。

就喺前面...不遠處？

啱...就喺前面不遠處...我都有呢種感覺...

就喺綽姿用精神能量打開圓形大鎖...就感覺到...就喺前面不遠處...

事實上...都嚟到呢步...冇理由只係遇到一個魂導兵...就咁空手而回...

繼續同綽姿步步為營咁喺道通之間行...

每一行到轉角...我哋都會先探一探頭...望出去...

「以我估計...魂導兵係呢邊嘅守衛...我哋會有機會再遇到其他巡邏緊嘅魂導兵。」綽姿匿喺牆角...望清楚出面嘅情況。

『雖然佢哋身上都有氣息...之但係整個空間都被雜亂氣息籠罩...我哋感覺唔到...』我都留意住身後...留意住會唔會咁啱咁唔好彩...有魂導兵巡過...

「嗯...」綽姿點點頭，「同樣...佢哋都感覺唔到我哋嘅氣息...就要用肉眼去觀察。」

『仲有...上面嘅CCTV...』我探頭望一望出面...遠處嘅天花正正就有個黑色半圓球體...

「嗯...」綽姿望住天花上嘅黑色半圓球體，「經過嘅途中...見一個...摧毁一個。」

『怕唔怕打草驚蛇？』我都望實天花上嘅黑色半圓球體...

「希望冇咁快就驚動到佢哋。」綽姿一講完，就立即以忍步跑出去...飛跳到半空中... 凌空三百六轉體揮刀一斬...

“嗡！”紅光刀影一轉...天花上嘅黑色半圓球體就分開兩邊...

清脆俐落...優美動人...

今晚出完

三句預告

綽姿嘅攻擊動作清脆優美...真係百看不厭...

百看不厭？

我睇過好多次咩？講到好似睇過好多次咁...其實算唔算多呢？

西貢獻命做國安局走狗就係捉女仔去做實驗變魂導兵? 因為女仔比男仔容易接受精神能量同精神化？

呢個方向ok

每樣嘢都必定有牽連
不論係手法上 型態上
可能唔係完全相同 但亦好有可能用同一種材料
好似炒蛋同煎蛋咁
煮出嚟個樣同味道都唔同 但兩者都係蛋

早 我返嚟了
一次過睇返曬真係好過癮

飛揚同綽姿會唔會係比恐怖發現咗然後洗咗腦嘅預行者之一呢

咩咕咪早
預行者必定有個人之處嘅

各位早晨
星期五喇

星期五 聽日又放假喇

上回講到飛揚同綽姿檢查妙齡少女屍體之時，發現佢身上嘅唔係皮甲...
而係...似係表皮...
而黑色“皮甲”嘅物質仲好似...SPIRIT嘅黑物質...
點會咁...點做到...
而飛揚仲發現妙齡少女胸口上有編號...仲有“魂導兵”三隻字！
係上次同羅羅接敵對委託嘅魂導兵計劃？！
而妙齡少女就係...魂導兵？！
咁睇嚟...唔只一個...仲有好多個...
究竟係咩人造出嚟？呢度又係咩地方？！
望住妙齡少女嘅屍體化成無數嘅紅色粒子...
綽姿話繼續行...好快就知答案...
飛揚都感覺到...而且冇理由空手而回...
每一行到轉角...佢哋都會先探一探頭...望出去...
「以我估計...魂導兵係呢邊嘅守衛...我哋會有機會再遇到其他巡邏緊嘅魂導兵。」綽姿匿喺牆角...望清楚出面嘅情況。
『雖然佢哋身上都有氣息...之但係整個空間都被雜亂氣息籠罩...我哋感覺唔到...』飛揚都留意住身後...留意住會唔會咁啱咁唔好彩...有魂導兵巡過...
「嗯...」綽姿點點頭，「同樣...佢哋都感覺唔到我哋嘅氣息...就要用肉眼去觀察。」
『仲有...上面嘅CCTV...』飛揚探頭望一望出面...遠處嘅天花正正就有個黑色半圓球體...
「嗯...」綽姿望住天花上嘅黑色半圓球體，「經過嘅途中...見一個...摧毁一個。」
『怕唔怕打草驚蛇？』飛揚都望實天花上嘅黑色半圓球體...
「希望冇咁快就驚動到佢哋。」綽姿一講完，就立即以忍步跑出去...飛跳到半空中... 凌空三百六轉體揮刀一斬...
“嗡！”紅光刀影一轉...天花上嘅黑色半圓球體就分開兩邊...
清脆俐落...優美動人...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

綽姿嘅攻擊動作清脆優美...真係百看不厭...

百看不厭？

我睇過好多次咩？講到好似睇過好多次咁...其實算唔算多呢？

好似唔算好多...但感覺比起現實多...

點解...點解會有呢種...錯覺？

我知道而家唔係講呢啲廢話嘅時候...

而家應該要...繼續潛行...

之但係...總係控制唔到感覺...

感覺...從來都唔受控...

我就只好一直帶住呢種錯覺...跟住綽姿潛行...

潛行到下一個轉角...探頭望出去...就見到有個“魂導兵”背住我哋行緊上前...

裝束同頭先嗰個完全一樣...睇嚟應該隻隻魂導兵都係一式一樣...而且又係女仔...

今次我冇等綽姿出手...

我一個忍步極速跑出去...極短距離之下超加速...然後飛跳到半空中拔出精神刀...凌空三百六轉體...先向住天花上嘅黑色半圓球體揮刀一斬...

“嗡！”紅光刀影一轉...天花上嘅黑色半圓球體就分開兩邊...

然後立即反手持刀...向住魂導兵身上飛落去...

就喺我飛到埋去剛好感覺得到魂導兵嘅氣息嘅範圍...魂導兵亦剛好感覺到我嘅氣息...正想擰轉...抬頭之時...

“嗡！吱！”紅光刀刃就由上至下插入魂導兵肩膀...由鎖骨位置插入體內...

我從後一手撳住魂導兵個嘴...

當魂導兵雙腳一軟...我就扶住佢...佢就慢慢跪喺地上...

“嗡！”我將把紅光刀刃由魂導兵鎖骨位置抽返出嚟...將佢放喺地上...

望住死唔眼閉嘅魂導兵...又係一個妙齡少女...

而喺呢個魂導兵嘅左胸上...印有“魂導兵 SS-1112”...

綽姿都行到嚟我身邊...單膝半跪喺魂導兵面前...

綽姿摸兩摸SS-1112：「可以話完全一樣...只係唔同人。」

『點會咁...究竟係點樣製造出嚟...係複製？但又唔似...』假如好似星球大戰嘅白兵咁...係複製人嘅話...應該連個樣都相同...

之但係...而家面前嘅SS-1112同頭先嘅SS-0831完全係兩個人...

「我都認為唔係複製...每個都係...獨立嘅個體...」綽姿企返起身...望住魂導兵身上...開始有紅色粒子飄出...

除咗紅光傷口飄出紅色粒子外...就連手腳...全身都...都開始有紅色粒子飄出...

獨立嘅...個體...

望住越嚟越多紅色粒子...由魂導兵身上飄出...由“黑色皮甲”上飄出...

慢慢...魂導兵全身上上下下都分解成無數咁多紅色粒子...飄散喺空氣中...喺空間之中...

魂導兵化成無數咁多紅色粒子...喺空氣中飄散...喺空間中消失...

綽姿繼續行...行前兩步...我都跟住佢身後...留意住身後咁行...好快就行到嚟通道出口...

喺出口嘅大閘門裡面...我同綽姿一左一右咁偷偷探頭望出去...

我望到出面有...半身高嘅玻璃圍欄...圍住中間一大個中空嘅位置...然後圍住中間嘅左右兩邊都有路...路上都有...魂導兵巡緊...

有兩個喺對面...又有兩個背住我哋巡緊...

出面夾埋就有四個魂導兵...

我同綽姿...每人要解決兩個...

綽姿指指自己...又指指出面背住佢巡緊嘅魂導兵...又指指天花板...又指指我...指指出面背住我巡緊嘅魂導兵...又指指天花板...

雖然我唔識手語...之但係就咁睇...鳩估都估到綽姿係想話佢解決近佢嗰邊嗰兩個魂導兵...我就去另一邊解決另外嗰兩個...順手搞掂埋天花板嘅CCTV...

我直豎姆指...俾咗個“Good”綽姿...

綽姿一點頭...我哋兩個同時以忍步極速跑出去...各自向住魂導兵背後...極短距離之下超加速...接近...

就喺我跑到埋去剛好感覺得到魂導兵嘅氣息嘅範圍...魂導兵亦剛好感覺到我嘅氣息...正想擰轉頭之時...

我拔出精神刀...從後一手撳住魂導兵個嘴...一刀插入佢背脊...

“嗡！吱！”成把紅光刀刃就由背脊插入...由胸口刺出...

喺魂導兵仲未跪低之前...我鬆開手...抽返把精神刀出嚟...再喺魂導兵身上快斬兩刀...

“嗡嗡！吱！”兩道紅光刀影劃過魂導兵身體...

喺魂導兵嘅身體仲未散落地上之前...我立即以忍步短距離加速...飛跳到半空中...向住天花上嘅黑色半圓球體揮刀一斬...

“嗡！”紅光刀影一轉...天花上嘅黑色半圓球體就分開兩邊...

唔止一個...前面仲有...

我一落地就再以忍步短距離加速...飛跳到半空中...一斬...落地忍步加速再飛跳...再一斬...再跑再跳再斬...

喺剎那之間就差唔多圍住跑咗半個圈...斬爛咗四五個CCTV後...面前不遠處就係另一個魂導兵...

面前嘅魂導兵已經見到我...雙手已經亮出紅光手刀...擺出迎戰姿態...

我冇停落嚟...Keep住以忍步短距離加速...以一閃姿態向魂導兵攻擊...

“嗡！吱！”魂導兵以紅光手刀擋住咗我嘅一閃...

我並冇停止攻擊...再向魂導兵揮兩刀...再接轉身半月斬...

“嗡嗡！吱！嗡！”魂導兵擋兩刀再避一刀...立即轉換成紅光利爪向我反擊...

就喺魂導兵對紅光利爪差唔多刺到埋嚟我面前之時...

「呀...」面前嘅魂導兵睜大對眼...雙眼亮出紅光...紅色粒子就由口中飄出...

而喺魂導兵胸口...就有把紅光刀刃刺穿出嚟...

係綽姿...綽姿從後偷襲...

綽姿將紅光刀刃由魂導兵背脊抽返出嚟...

“啪！”魂導兵就瞓喺地上...

我摸住自己個肚...仲飄緊紅色粒子出嚟個五個爪窿...

綽姿都望住我個肚...

『嗱...唔係我想賴吖...我呢個傷真係有影響㗎...』除咗真係痛之外...仲真係影響到行動㗎...

唔係嘅話...我一定可以喺俾魂導兵發現之前就解決咗佢...唔使綽姿幫手...

今晚出完

三句預告

[Day 24－三合成立] PART 14

望住趴喺地上嘅魂導兵...開始有紅色粒子飄出...

又係...少女...

已經將[Day 24－三合成立] PART 13 Upload上Facebook同紙言

又要等

好快又過兩日

全部少女之前個啲失蹤女學生？

之前捉埋捉埋 一車車妙齡少女 肯定變曬魂導兵啦

似喇似喇

冇十成 都有九成喇

一路睇一路都係咁覺得
茵婷

好彩救到茵婷咋

腸

可愛

如果救唔到嘅話...
cool table

好彩綽姿重姊妹情

張建宗真係大隱隱於朝

飛揚

百隱成金添啦

咩咕咪早

影影早

各位早晨
星期六要好好抖抖

午

金令午

以前作文覺得寫乜乜眾生相好無謂
點知現實嘅眾生相原來咁好睇

眾生相超有潛力㗎
我以前好鍾意作呢類文
仲俾miss話我痴線離晒題

攞武士刀去婚禮嗰個係咪你嚟

點止咁簡單
Miss係笑到肚痛咁話痴線

第一次睇 cls

李軍

幼羚係雞係公廁

冇啦啦諗起賭俠個單眼佬大軍

佢係FF自己殺人同扮女人啫

背棄我的女人不會有好下場的

諗起單立文好型

完全係變態佬啦

Ashlynn: 俾帽人戴係唔啱㗎

由頭笠到落腳趾尾

總之我俾帽飛揚就冇錯 你咁樣做就唔啱

連班臭雞姊妹都話俾帽飛揚戴係啱嘅

我覺得唔啱囉

你係臭雞姊妹咩

我係正常人

當全世界都係臭雞 你就係唔正常

潛咗水三個月我上水啦

三個月嘅文都係唔夠喉, need more

目前劇情預測, (純粹鳩噏切勿當真)
Today Cafe 個邊畀咗好大提示, 依家跟住劇情走落去有機會會知道末日審判( 太耐有啲唔記得咗) 以及死海文書&三合未知嘅嘢, 暫時鳩噏到呢度

個腦遲鈍咗, 轉數慢咗個腦分析唔到

如果以上方向正確, 有冇可能係佢嘅相反, 用少女既快樂等等 所以出咗呢段

但今次當飛揚一用...同之前唔同！
今次聽到女仔嘅聲音...唔係求救...唔係慘叫...
係好開心咁...傾計...點嘢食...飲咖啡...
仲聽到羅羅...茵婷...仲有綽姿把聲？！

有機會係因為精神液係由女仔既絕望同恐惧製作, 所以比較容易接受？

welcome back

三個月好多㗎喇喎

鳩噏得咁少嘅

要多用腦吖

呢個方向好吖

呢個方向都ok

各位早晨
藍絲個腦真係好有問題 總係鍾意搞到家嘈屋閉

妹妹仔午

獨鍾午

琴晚睇到四點啱啱先起身

好勤力吖
一次過睇係爽皮嘅

依家去買飯

下午茶喇喎

正

流晒口水喇

好正咁

堅正添啦

個故又中

一早就做晒d野，又要扮工鳥

Twitter同國際戰線多你一個好多
幫下手先休息都未遲

仲當呢個係故
好明顯就係預言啦

星期一都咁早做晒嘢

Keep住

各位早晨
星期一開始趕文

負皮係我俾嘅
自己反省下

我覺得個效果整得超正
但係model就

扮咗成日工喇？

證明你手腳快

校對成點

總算順利

上回講到綽姿破壞咗CCTV後，希望冇咁快俾人發現。
繼續行...除咗CCTV，當然唔少得就係魂導兵。
今次到飛揚出手喇～
飛揚好型咁破壞CCTV後再解決埋隻魂導兵～
喺魂導兵胸前都有編號。
睇嚟真係有好多...究竟係咩人做佢哋出嚟？又用嚟做乜？！
等到魂導兵屍骸都化成紅色粒子後，飛揚同綽姿就繼續好小心咁潛入。
行到嚟一個中空嘅位置，出面有四隻魂導兵巡緊！
而天花都有CCTV！
綽姿用手語同飛揚溝通！
難得飛揚Get到綽姿嘅意思～
二人就立即行動！
就喺飛揚解決咗隻魂導兵...再破壞埋天花嘅CCTV...準備擊殺另一隻魂導兵之時...
魂導兵已經發現咗飛揚！仲要準備好迎戰！
偷襲唔成功就只好硬打！
“嗡嗡！吱！嗡！”魂導兵擋兩刀再避一刀...立即轉換成紅光利爪向飛揚反擊...
就喺魂導兵對紅光利爪差唔多刺到埋嚟飛揚面前之時...
「呀...」面前嘅魂導兵睜大對眼...雙眼亮出紅光...紅色粒子就由口中飄出...
而喺魂導兵胸口...就有把紅光刀刃刺穿出嚟...
係綽姿...綽姿從後偷襲...
綽姿將紅光刀刃由魂導兵背脊抽返出嚟...
“啪！”魂導兵就瞓喺地上...
飛揚摸住自己個肚...仲飄緊紅色粒子出嚟個五個爪窿...
綽姿都望住飛揚個肚...
『嗱...唔係我想賴吖...我呢個傷真係有影響㗎...』除咗真係痛之外...仲真係影響到行動㗎...
唔係嘅話...飛揚一定可以喺俾魂導兵發現之前就解決咗佢...唔使綽姿幫手...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 24－三合成立] PART 14

望住趴喺地上嘅魂導兵...開始有紅色粒子飄出...

又係...少女...

除咗紅光傷口飄出紅色粒子外...全身都開始有紅色粒子飄出...

越嚟越多紅色粒子...由魂導兵身上嘅“黑色皮甲”上飄出...

慢慢...魂導兵化成無數咁多紅色粒子...喺空氣中飄散...喺空間中消失...

「你都係唔好太落力...我怕你嘅精神能量會耗盡。」綽姿行近半身高嘅玻璃圍欄。

『應該冇問題...』我撳一撳住個肚...行近綽姿...行近半身高嘅玻璃圍欄...

雖然我嘅傷口唔似得魂導兵咁識得自我修復...阻止唔到精神能量繼續飄出...之但係...我仲覺得好精神...

好似從來都冇試過可以咁精神...

就算係之前深層睡眠後...醒返都唔及而家咁精神...

我同綽姿都企喺玻璃圍欄前...望落樓下...

我望到...就喺正下面嗰層...一大個空間上...有一碌碌...玻璃管...

有好多好多...一個個大型玻璃管...有成個人咁高咁大嘅玻璃管...一行行...一橫橫...好整齊咁排列喺下面嗰層...

呢個格局...有啲似...都幾似...上次喺出面...遇到片翼單手捏住一個著住白色長袍嘅博士之前...比較特別嘅地方...

提升視力睇清楚啲...

喺玻璃管裡面...仲好似有...液體...

唔止...唔止有好似水咁嘅液體喺裡面...而且仲有...仲好似有...

「解決埋下面嗰兩個魂導兵先。」綽姿望落樓下...兩個巡邏緊嘅魂導兵。

『嗯...我左邊...』我盯住左邊嗰個魂導兵...

「嗯...」綽姿一點頭後...就立即跳上玻璃圍欄...再向外一跳...

我都跳上玻璃圍欄...將手上嘅精神刀柄拋出去...再立即向外一跳...跳向魂導兵上空...

我凌空轉體兩周半...再喺空中反手接住精神刀柄...向住魂導兵身上飛落去...

由上而下...反手持刀...就喺飛到埋去剛好感覺得到魂導兵嘅氣息嘅範圍...魂導兵亦剛好感覺到我嘅氣息...正想擰轉頭...望上嚟之時...

“嗡！吱！”我亮出紅光刀刃...由上至下插入魂導兵肩膀...由鎖骨位置插入體內...

魂導兵右手已經亮出紅光利爪...想向我作出垂死反擊...

“嗡！嗡嗡！”我立即將把紅光刀刃由魂導兵鎖骨位置抽返出嚟...喺佢轉身爪我之前...喺佢身上連斬兩刀...

紅光刀影劃過魂導兵身體後...

“啪啪啪！啪！“身體殘骸散喺地上...

望住魂導兵嘅身體殘骸...開始有紅色粒子飄出...

又係...少女...年輕貌美嘅少女...

除咗紅光斷口飄出紅色粒子外...每一件殘骸上...都開始有紅色粒子飄出...

望住越嚟越多紅色粒子...由魂導兵嘅殘骸飄出...由“黑色皮甲”上飄出...

慢慢...每一件殘骸都化成無數咁多紅色粒子...喺空氣中飄散...喺空間中消失...

「冇必要唔好做咁多多餘動作。」綽姿行到嚟我身邊。

『型吖嘛...』難得有得型唔型吖？

「型有乜用？」綽姿冷冷淡淡咁問。

『你冇聽過咩？勁係一時，型先係一世～』勁起上嚟唔型仲有乜意思？

綽姿冇我咁好氣咁擰擰頭，轉身回望...身邊嘅...玻璃管...

我都睇清楚...一個個好似人咁大嘅大型玻璃管入面...除咗有好多水咁嘅液體...裡面仲有...人...

裡入浸住...一個...女仔...

赤裸裸...一個赤裸裸嘅女仔...合埋對眼...好似瞓著咁...浸住喺大型玻璃管裡面...浸住喺液體裡面...

就咁睇呢個女仔嘅外貌...身材...應該都只係得十五六歲...

點會...點會浸住個...十五六歲嘅女仔...仲要全祼...

點會...點會浸住個...十五六歲嘅女仔...仲要全祼...

飛揚係咪唔驚畀月月鬧死

我行近啲...再睇清楚啲...

呢個大型嘅玻璃容器...有啲數據...有啲棒形圖...顯示喺玻璃上...

好多英文字母代碼我唔識睇...唔知代表乜...

係用嚟做乜㗎？

唔止我面前呢個...仲有側邊...隔離...四周一個個大型嘅玻璃容器...裡面都浸住一個女仔...

一個又一個...赤裸裸嘅女仔...都係十五六歲...十四五歲嘅未成年少女...好似瞓著咁...合埋對眼...浸住喺玻璃容器裡面...液體之中...

點會咁㗎...係用嚟做乜㗎...點解要浸住啲女仔...呢個究竟係咩地方？

突然...我感覺到背後有陌生嘅氣息...係精神能量...

我回頭一望...就望到身後嘅玻璃容器裡...有紅色粒子...

越嚟越多...越嚟越多紅色粒子由十四五歲...裸體女仔身上飄出...

個玻璃容器越嚟越紅...被紅色粒子染紅...

係精神能量...成個玻璃容器...都係精神能量...

當成個玻璃容器都閃亮住紅光...突然...所有紅光向下一抽...冇晒...所有紅色粒子...所有精神能量...冇晒...

十四五歲嘅裸體女仔繼續Keep住浸喺玻璃容器裡面...合埋對眼...仲係好似瞓著咗咁...

點解會咁...頭先發生咩事？對個女仔...做過啲乜？

今晚出完

三句預告

望住玻璃容器裡...浸住液體嘅十四五歲裸體女仔...

佢嘅身體...佢哋面容...冇任何變化...

乜都冇...就好似冇任何感覺...冇知覺一樣...

點會俾月月鬧呢 喺科幻層面上其實好正常
月月係明事理嘅人

深層睡眠？

似又未必係 係又未必似

撐左未??

訂閱+買實體版

各位早晨
買份蘋果逐隻字睇先

啱啱先趕完文

一間被警方大肆查辦嘅公司 產品大賣 股價不跌反升 代表咗啲咩

代表大家既眼睛係雪亮，係警方唔識野

唔單止警方 成個政府 成個政權都係同人民對立

唉, 個政權幾時收皮

老老柒柒 支共係世界最大敵人
人類嘅文化絕對會被支共害死

上回講到綽姿叫飛揚唔好太努力。免得能量耗盡。
飛揚就覺得鬼打都冇咁精神～
係因為Owner支精神液嘅關係？
綽姿話解決埋下面嗰兩個魂導兵先。
綽姿先上為敬！飛揚跟隨其後！
飛揚好型咁解決咗魂導兵後，綽姿就叫佢唔好做咁多多餘嘅動作。
勁係一時，型先係一世～冇聽過咩？
綽姿就冇飛揚咁好氣喇...繼續查探...
發現呢個地方...設滿一碌碌玻璃容器...裡面浸有液體外...仲浸咗個裸體少女！
裸體少女合埋眼...好似瞓著咗咁...
就咁睇...應該都係得十五六歲...
而玻璃上都有唔少英文字母同編碼...但飛揚唔知係代表啲乜...
而且唔止面前呢個...仲有側邊...隔離...四周一個個大型嘅玻璃容器...裡面都浸住一個女仔...
一個又一個...赤裸裸嘅女仔...都係十五六歲...十四五歲嘅未成年少女...好似瞓著咁...合埋對眼...浸住喺玻璃容器裡面...液體之中...
點會咁㗎...係用嚟做乜㗎...點解要浸住啲女仔...呢個究竟係咩地方？
突然...飛揚感覺到背後有陌生嘅氣息...係精神能量...
飛揚回頭一望...就望到身後嘅玻璃容器裡...有紅色粒子...
越嚟越多...越嚟越多紅色粒子由十四五歲...裸體女仔身上飄出...
個玻璃容器越嚟越紅...被紅色粒子染紅...
係精神能量...成個玻璃容器...都係精神能量...
當成個玻璃容器都閃亮住紅光...突然...所有紅光向下一抽...冇晒...所有紅色粒子...所有精神能量...冇晒...
十四五歲嘅裸體女仔繼續Keep住浸喺玻璃容器裡面...合埋對眼...仲係好似瞓著咗咁...
點解會咁...頭先發生咩事？對個女仔...做過啲乜？
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

望住玻璃容器裡...浸住液體嘅十四五歲裸體女仔...

佢嘅身體...佢哋面容...冇任何變化...

乜都冇...就好似冇任何感覺...冇知覺一樣...

就好似冇意識...深層睡眠...

而喺玻璃容器所顯示嘅數據...棒形圖...有啲變動...

不過我都仲係睇唔明...完全唔知有乜變化...

細個冇好好讀書吖...書到用時唔撚識啦...

突然...我又感覺到背後有陌生嘅氣息...係精神能量...

我回頭一望...就望到身後隔兩個玻璃容器...容器裡有紅色粒子...

我行近多兩步...行近多幾步...望清楚...

越嚟越多...越行得近...越睇得清楚...越清楚就越嚟越多...越嚟越多紅色粒子由...又係十四五歲嘅裸體女仔身上飄出...

行到埋去玻璃容器前...睇清楚...越嚟越紅...被紅色粒子染紅...

又係成個玻璃容器充滿住精神能量...

當成個玻璃容器都閃亮住紅光...突然...所有紅光向下一抽...冇晒...所有紅色粒子...所有精神能量...冇晒...

十四五歲嘅裸體女仔繼續Keep住浸喺玻璃容器裡面...合埋對眼...仲係好似瞓著咗咁...

又係咁...面前呢個...同頭先嗰個...唔止呢兩個...

我感覺到...身邊唔同方向...四方八面...都有陌生嘅氣息...

我左望...右望...回頭再望望...一個...兩個...四五六個...離遠嘅...身邊嘅...大型玻璃容器越嚟越紅...精神能量越嚟越強...到最光最亮最紅之時...所有紅光又突然向下一抽...所有紅色粒子冇晒...

「所謂精神液，其實係由抽取女仔嘅靈魂而成...嘔...」綽姿單手撳住自己個嘴...好似作嘔咁望住浸喺玻璃容器裡面嘅裸體女仔。

『係...精神液...』精神液...係由抽取女仔嘅靈魂而成...

頭先係抽取靈魂嘅過程...呢度係製造精神液嘅地方？

「靈魂...其實係一種電波...係一種能量...就好似電...但難以偵測...」綽姿一邊行...喺一個又一個玻璃容器之間行。

靈魂...係能量？

我都跟喺綽姿身邊行...望住一個又一個玻璃容器...望住裡面一個又一個裸體女仔...

每個都係...十五六歲...十四五歲...都係少女...

「一直都存在喺宇宙之中...無處不在...不過因為難以偵測...所以我哋一直都唔發覺...」綽姿又望望一個越嚟越多紅色粒子嘅玻璃容器。

我都望住玻璃容器中嘅裸體少女...

「靈魂...會依附喺唔同嘅物體當中...聚集...為物體附帶其中一種能量...係多種能量嘅其中一種...」綽姿全身被玻璃容器嘅紅光染紅...

望住玻璃容器最光最亮最紅之時...所有紅光又突然向下一抽...所有靈魂都冇晒...

「物體有固定機制...唔同能量都有百分比...就好似一早就已經Set好咁...唔會多...唔會少...」綽姿繼續行...

我繼續跟喺綽姿身邊...

「要互相平衡...先可以正常運作...但如果...某種能量太多...靈魂佔得太多...物體就會產生變化...」綽姿又望住一個啱啱被抽走靈魂嘅玻璃容器...

我都望住浸喺玻璃容器裡嘅裸體女仔...

呢個女仔...好似仲細啲...大約都係得十三四歲...

「靈魂除咗難以偵測...仲好脆弱...好易受到破壞...消失...又會被其他物體吸引...轉到去其他物體...所以唔可以一次過抽取...要逐一...逐少...」綽姿繼續行...

『你點會知咁多？』我忍唔住要開聲問...

「係一個...左眼帶眼罩嘅男人講我聽...」綽姿繼續行...又望望身邊嘅玻璃容器...

『左眼帶眼罩嘅男人？』我又望住玻璃容器裡嘅裸體少女...

又係十三四歲左右...呢邊呢幾個...呢邊嗰啲都係...差唔多年紀...

「嗯...佢一路帶住我行...一邊望住呢啲浸有女仔嘅玻璃容器...一邊講...」綽姿一路帶住我行...一邊望住呢啲浸有女仔嘅玻璃容器...一邊講...

『你...你有嚟過呢度？！』唔...唔會嘛...

「唔係...」綽姿擰擰頭，「唔係呢度...同呢度好似...但唔係呢度...比呢度大得多...闊得多...仲...先進得多...」

『唔係呢度...仲有第二度？』除咗呢度...

「唔知...我都唔知...我都唔可以肯定...我唔記得...係有去過...定係...夢見過...」綽姿一邊諗...一邊行...

『吓？』我唔係好明...

「我似真係有去過一個咁樣嘅地方...但又好似...唔記得...好似夢境咁...冇頭冇尾...但又好真實...」綽姿擰擰頭...

好似夢境...冇頭冇尾...但又好真實...呢種情況...我都有...

「而且...而且唔係得佢一個講過...仲有...仲有其他人...」綽姿再行多兩步...企定定諗一諗...

『仲有其他人？』我企喺綽姿身邊...望實佢...

「嗯...」綽姿點一點頭，「係一個...著住白色長袍...白色頭髮...白色鬍鬚嘅老伯伯...」

著住白色長袍...白色頭髮...白色鬍鬚嘅...老伯伯？

今晚出完

三句預告

[Day 24－三合成立] PART 15

綽姿企喺度諗咗兩秒...然後擰擰頭...繼續行：「我唔知嗰度係咩地方...印象都好模糊...只係覺得...好藍...」

『好藍？』我繼續跟喺綽姿身邊...一邊打量住佢...一邊行...

已經將[Day 24－三合成立] PART 14 Upload上Facebook同紙言

靈魂變能量，最後變成精神液
屌你講緊賢者之石？

好多game都有呢個概念㗎
而現實亦有科學家提出過

如果能量多得滯就會變成嗰啲變異體？

咁要睇情況喇
科學嘅嘢少少誤差都會有好多唔同嘅影響

各位早晨
首先打壓新聞自由
當冇人再爆政府啲衰嘢 政府就可以為所欲為

金令
一句國安法就可以亂鳩拉人
審訊又唔再公正廉明
支共同港共仲自欺欺人 自圓其說 真係當呢個世界啲人傻

今日好準時喎

辛苦晒

日日都咁準時

你都辛苦了

好工㗎喎 大公司呢？

secondment

都好喇 準時收工又有糧出

上回講到綽姿講出所謂嘅精神能量，其實係靈魂。
靈魂係一種能量...喺呢個宇宙之中無處不在。
會依附喺萬物之中...
只係難以偵測...而且好脆弱。
唔可以一次過抽取...要逐一...逐少...
精神液就係由少女身上抽取靈魂製成。
咁即係話，而家飛揚佢哋身處嘅地方，就係製造精神液嘅地方？！
點解綽姿會知㗎呢？
綽姿唔係嚟過...只係好似曾經去過一個好似呢度咁嘅地方...但大得多...仲要先進得多...
仲要係一個帶住眼罩嘅男人帶住佢行。
呢個男人又係乜水呢？
「唔知...我都唔知...我都唔可以肯定...我唔記得...係有去過...定係...夢見過...」綽姿一邊諗...一邊行...
『吓？』飛揚唔係好明...
「我似真係有去過一個咁樣嘅地方...但又好似...唔記得...好似夢境咁...冇頭冇尾...但又好真實...」綽姿擰擰頭...
好似夢境...冇頭冇尾...但又好真實...呢種情況...我都有...
「而且...而且唔係得佢一個講過...仲有...仲有其他人...」綽姿再行多兩步...企定定諗一諗...
『仲有其他人？』飛揚企喺綽姿身邊...望實佢...
「嗯...」綽姿點一點頭，「係一個...著住白色長袍...白色頭髮...白色鬍鬚嘅老伯伯...」
著住白色長袍...白色頭髮...白色鬍鬚嘅...老伯伯？
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 24－三合成立] PART 15

綽姿企喺度諗咗兩秒...然後擰擰頭...繼續行：「我唔知嗰度係咩地方...印象都好模糊...只係覺得...好藍...」

『好藍？』我繼續跟喺綽姿身邊...一邊打量住佢...一邊行...

「嗯...總係好似有層薄薄嘅藍色喺眼前...我真係唔知...」綽姿點一點頭...又擰擰頭。

仲要係有層薄薄嘅藍色喺眼前...呢種情境...既熟悉...又陌生...

「我只係記得嗰個著住白色長袍嘅老伯伯曾經有提及過...靈魂...只係無知嘅人類對不明嘅能量一種統稱...仲有啲乜...我都唔記得...」綽姿又擰擰頭...

『你唔確定係唔係真實遇過？』我哋一路行...身邊又有幾個大型玻璃容器發出紅光...

「唔確定...」綽姿半邊身就被紅光照紅。

『真係奇怪...假如係夢境...喺夢境裡面當然就唔肯定係夢境定現實...甚至醒嗰一刻都唔可以確定...但耐咗...醍咗一段時間...完全清楚之後...你就可以好肯定啱啱所發嘅夢未曾喺現實發生過...』雖然我並冇讀過心理學...之但係平日都有同阿月研究開...

我哋久唔久都會討論返Inception...又會嘗試控制夢境...

可以發到啲好真實嘅夢...甚至喺夢裡面困惑自己喺夢裡定係現實...

之但係...當醒咗一段時間...就可以確定邊度係現實...邊度係夢...

不過講開又講...好多時喺夢境裡面...都會記返起之前夢見過嘅情節...

就好似之前夢見過嘅情節係之前發生過嘅事...喺夢境裡面係另一個空間...另一個世界...

「我都唔知...」綽姿擰擰頭，「不過而家身邊嘅一切...遇到嘅事同物...都同“夢境”吻合。」

綽姿講到“夢境”兩隻字嘅時候，語氣比較重。

『嗯...咁真係好奇怪呢...』夢裡有現實嘅事同物...但之前又未發生過...接觸過...

都唔知話係預知夢...定係過去夢...

同綽姿邊行邊講又邊諗諗...喺一個個浸住裸體女仔嘅大型玻璃容器之間行...行到嚟一道大閘面前...

“咔！吱！”大閘門有自動感應器...我哋一行到嚟門前就自動打開。

而當大閘門打開嘅一瞬間...就望到有個魂導兵啱啱行到嚟我哋面前...

魂導兵嘅反應好快...立即亮出紅光手刀向我一揮...

“嗡！吱！”我都立即拔出精神刀...同時亮出紅光刀刃一擋...

綽姿亦同時拔刀一閃...向住魂導兵條頸斬埋去...

“嗡！吱！”魂導兵及時用另一隻紅光手刀擋住綽姿嘅一閃...

我同綽姿同時用力推開魂導兵...

“嗡嗡！吱！嗡！吱吱！”我同綽姿就一左一右向魂導兵揮幾刀...

魂導兵左閃右擋再反斬我一刀...一爪插向綽姿...

“嗡！吱！嗡嗡嗡！吱！嗡！”喺極高速嘅埋身肉搏戰之間...紅光刀影...爪影閃過不停...

遠處仲有一個魂導兵被戰鬥嘅閃光吸引...望咗過嚟...望到我哋...同時雙手亮出紅光利爪...準備要以忍步衝過嚟...

弊...唔可以忍殺之下...我同綽姿聯手兩個對一個魂導兵都好惡打...

萬一要二對二嘅話...勝算真係唔高...

要喺嗰個魂導兵加入戰鬥之前...解決面前呢個...

“嗡！嗡！吱！嗡！”魂導兵擋完我嘅橫斬...再避開綽姿嘅一刺...趁住綽姿失緊身位之時...魂導兵趁機向綽姿出爪一刺...

今次弊...呢一爪...可以話100%會命中綽姿...

我要阻止...趁住魂導兵攻擊綽姿呢個空檔...

我立即踏前一步...反手手持精神刀...轉身繞到魂導兵背後...向佢背脊一刺...

魂導兵有反應...但嚟唔切轉身擋...

“嗡！吱！”我手上嘅紅光刀刃就由魂導兵背脊插入...由胸口穿出...

綽姿一站穩陣腳...亦立即向魂導兵胸口一刺...

“嗡！吱！”綽姿手上嘅紅光刀刃就由魂導兵胸插入...由背脊穿出...

「呀...」魂導兵睜大對眼...雙眼亮出紅光...紅色粒子就口中飄出...

我同綽姿同時將紅光刀刃抽出...再順勢轉身一斬...

“嗡！吱！吱！”兩道紅光刀影就一上一下...一前一後...打橫咁劃過魂導兵身體...

喺面前個魂導兵身體殘骸都未散落地之前...另一個魂導兵已經跑到嚟我面前...向我揮兩爪...

我及時以紅光刀刃一擋...再擋...

“嗡！吱！嗡！吱！”紅光刀刃與紅光利爪之間擦出大量紅色粒子...

綽姿立即繞到去魂導兵背後...同時轉身一斬...一砍...

“嗡嗡！吱！”魂導兵轉身用紅光手刀一擋...一避...

我趁住魂導兵正要招架綽姿嘅迴身半月斬之時...順勢擺出居合拔刀姿勢...

“嗡！！！”魂導兵巧妙咁避開綽姿嘅迴身半月斬...再趁住佢失咗身位...有大空檔之時...魂導兵向綽姿大爪一揮...

當紅光利爪快要爪中綽姿嘅一瞬間...

我立即向住魂導兵隻紅光利爪使出居合拔刀氣刃斬...

“嗡！吱！！！”魂導兵成隻前臂就俾我斬斷...

喺前臂仲喺空中...仲未跌落地...魂導兵仲未嚟得切反應之前...綽姿向魂導兵胸口一刺...

“嗡！吱！”綽姿手上嘅紅光刀刃就由魂導兵胸插入...由背脊穿出...

「呀...」魂導兵睜大對眼...雙眼亮出紅光...紅色粒子就由口中飄出...

綽姿抽返把紅光刀刃出嚟...喺魂導兵雙腳一軟...快要跪到地上之時...我喺魂導兵背後使出袈裟斬...

“嗡！吱！”紅光刀影從後劃過魂導兵條頸...頭顱隨即與身體分離...

今晚出完

三句預告

“啪啪...咚...”魂導兵嘅身體同頭顱跌落地上...

完美...啱啱同綽姿呢一連串友情技...堪稱天下無雙～一百分完美～

望住魂導兵嘅殘骸...除咗斷口之外...越嚟越多多紅色粒子由“黑色皮甲”上飄出...

斷得咁快手 有冇睇預告㗎

斷完先睇

Mon po怪

曳曳吖你

有冇推po怪

我又算唔算大公司呢。。。🤔🤔

應該好大

大又點?咪又係漠視員工。。。

越大越漠視吖

我立即向住魂導兵隻紅光利爪使出居合拔刀氣刃斬...

mon hun玩上癮？
呢排都唔得閒開呢隻驚玩

大家易明啲 易有畫面啲吖嘛
Btw終於出咗強壁 證明只要有決心 那怕機會多渺茫

打咩出
推po怪嚟推po

獄狼龍4紫
出嗰下叫咗出嚟
推推推
而家一日先啱啱一頁勁慢

其實刷強壁點解唔打熔岩魚？

早 飛揚

試過 打咗兩日都唔出

各位早晨
揸車打J係咩玩法

撘車打J仲刺激

搭咩車先

Hiace 後面擺張床
改埋單面玻璃
魔鏡號

喺高速公路高速抽插

喺停車場
兩公婆拖住個女嚟攞車
咁啱佢哋部車就泊喺隔離

「太大聲會俾人發現㗎」
之後除低口球 加速抽插

自己撳住個嘴仔 忍住忍住

犯規
即刻捉住手仔放後面
「俾小妹妹見到你呢個淫娃就唔好啦」

只可以咬住唇強忍
「唔唔…唔唔唔…唔唔唔唔…」

但係小穴越嚟越緊 似乎就嚟高潮
男主都感覺得到 所以再加快抽插
「係咪就嚟高潮喇小淫娃」

噴晒水仲話唔係

上回講到綽姿話自己唔肯定自己係發夢定真係去過一個總係藍藍地嘅世界。
又係藍藍地...飛揚都發過類似嘅夢...
而個白髮伯伯講咗唔少有關靈魂嘅事俾綽姿聽。
綽姿總係覺得好真實...明明冇可能喺真實發生過...
飛揚同綽姿喺一碌碌浸有裸體少女嘅玻璃容器之間繼續行。
啲裸體少女睇起上嚟越嚟越細個...每個久唔久都會被抽走靈魂...
而當飛揚同綽姿行到去閘門前，閘鬥自動打開嘅同時...面前就啱啱企咗個魂導兵！
魂導兵立即向綽姿同飛揚作出攻擊！
二對一都係有啲難度...更大鑊嘅係...遠處仲有個魂導兵望咗過嚟！
無法忍殺之下...二對二真係未必打得贏！
魂導兵趁住綽姿大硬直作出致命一擊！
同時！飛揚趁住魂導兵作出攻擊動作無法防禦之時，擊殺第一隻魂導兵！
另一隻魂導兵亦已經趕到！
再次！魂導兵趁住綽姿大硬直以作出致命一擊！
當紅光利爪快要爪中綽姿嘅一瞬間...
飛揚立即向住魂導兵隻紅光利爪使出居合拔刀氣刃斬...
“嗡！吱！！！”魂導兵成隻前臂就俾飛揚斬斷...
喺前臂仲喺空中...仲未跌落地...魂導兵仲未嚟得切反應之前...綽姿向魂導兵胸口一刺...
“嗡！吱！”綽姿手上嘅紅光刀刃就由魂導兵胸插入...由背脊穿出...
「呀...」魂導兵睜大對眼...雙眼亮出紅光...紅色粒子就由口中飄出...
綽姿抽返把紅光刀刃出嚟...喺魂導兵雙腳一軟...快要跪到地上之時...飛揚喺魂導兵背後使出袈裟斬...
“嗡！吱！”紅光刀影從後劃過魂導兵條頸...頭顱隨即與身體分離...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

“啪啪...咚...”魂導兵嘅身體同頭顱跌落地上...

完美...啱啱同綽姿呢一連串友情技...堪稱天下無雙～一百分完美～

望住魂導兵嘅殘骸...除咗斷口之外...越嚟越多多紅色粒子由“黑色皮甲”上飄出...

慢慢...所有散喺地上嘅魂導兵殘骸，都分解成無數咁多紅色粒子...飄散喺空氣中...喺空間之中...

『其實...你都唔需要專登露出破綻...』我望住飄散喺空間之中嘅紅色粒子...慢慢消失...

頭先...綽姿明顯使出大動作嘅攻擊...露出破綻...俾魂導兵攻擊...

「你已經受咗傷...仲要唔輕...唔可以俾你再受傷...怕你好快會能量耗盡...進入深層睡眠...到時就麻煩。而魂導兵好似有既定嘅攻防模式...只要露出大破綻，佢就會全力作出攻擊...嚟唔切防禦。呢個係一個有效擊殺佢哋嘅好方法...我哋冇咁多時間慢慢同佢哋戰鬥。」綽姿行兩步...望望前面嘅大型玻璃容器。

講咁多句都冇一句係話信任我嘅實力...放心露出破綻，交由我向魂導兵使出致命一擊...

乜讚人真係咁難㗎咩？

跟住喺綽姿身邊繼續行...望一望...

過到嚟呢邊...同頭先嗰邊都差唔多...可以話係一樣格局...

睇咗預告！

上面有一層中空...又係有半身高嘅玻璃圍欄欄住...

而喺我哋身處嘅呢一層...又係一個大空間...面前都係佈滿一碌碌大型玻璃容器...

大型玻璃容器裡面都係載滿液體...都係浸住個赤裸裸嘅女仔...

而有啲唔同嘅係...裡面嘅女仔...比頭先過嚟嗰邊...更細個...

行近兩步...行到嚟大型玻璃容器前...仔細咁望清楚...浸喺裡面嘅赤裸裸女仔...嬌小嘅身體...胸部都只係微微凸起...下面就連一條毛都冇...

睇起上嚟...最多都係十一二歲...

好細個...仲係小妹妹...

然後...我又感覺到背後有陌生嘅氣息...係精神能量...

我回頭一望...就望到身後嘅大型玻璃容器裡面...越嚟越多紅色粒子...

我轉個身...行近兩步...望清楚...行到埋去玻璃容器前...睇清楚...

越嚟越多...越嚟越多紅色粒子由...又係十一二歲嘅裸體小妹妹身上飄出...

好紅...好鮮...啲紅色粒子又紅又鮮艷...

成個玻璃容器越嚟越紅...被紅色粒子染紅...充滿住精神能量...好強大嘅...精神能量...

當成個玻璃容器都閃亮住紅光...突然...所有紅光向下一抽...冇晒...所有紅色粒子...所有精神能量...冇晒...

十一二歲嘅裸體小妹妹繼續Keep住浸喺玻璃容器裡面...合埋對眼...仲係好似瞓著咗咁...

又係十一二歲...胸部都係啱啱凸起...下面就連一條陰毛都冇...好清楚咁睇到一絲鮑嘅...處於啱啱開始發育嘅十一二歲小妹妹...

咁細個就俾人...

我繼續行...跟住喺綽姿身邊...繼續喺大型玻璃容器之間行...

望住浸喺大型玻璃玻璃容器裡面嘅...赤裸裸小妹妹...

個個都係十一二歲...好細個...啱啱開始發育...

然後又有幾個大型玻璃容器發出紅光...正在由赤裸裸嘅小妹妹身上...抽取緊靈魂...

咁細個就俾人...抽取靈魂...

再向前行多幾步...望到浸住喺大型玻璃容器裡...赤裸裸嘅小妹妹...就更加細個...

我行近大型玻璃容器前...望清楚...仔細咁望清楚浸喺裡面...赤裸裸嘅小妹妹...

胸部都仲未開始發育...一對好淺色...粉紅色嘅乳頭...下面唔單止係一線鮑...直頭係得一條線咁...

睇起上嚟...應該都係得十歲左右...

點會...點會咁細個...咁細個就俾人...

然後...面前出現陌生嘅氣息...大型玻璃容器裡面越嚟越多紅色粒子...由得十歲左右嘅裸體小妹妹身上飄出...

好紅...好鮮...啲紅色粒子...比起頭先所見到嘅...更紅更鮮艷...

成個玻璃容器越嚟越紅...被紅色粒子染紅...充滿住精神能量...好強大...比起頭先所遇到嘅...更強大嘅精神能量...

當成個玻璃容器都閃亮住紅光...突然...所有紅光向下一抽...冇晒...所有紅色粒子...所有精神能量...冇晒...

十歲左右嘅裸體小妹妹繼續Keep住浸喺玻璃容器裡面...合埋對眼...仲係好似瞓著咗咁...

就只有十歲左右嘅小妹妹...好紅...好鮮...好強大嘅精神能量...

就好似...好似Level 3精神液...

冇錯...就好似Level 3精神液...但又冇Owner俾我哋嗰支精神液咁鮮紅...咁耀眼...

我再行多幾步...一路行...一路再細心觀察浸喺大型玻璃容器裡...赤裸裸嘅小妹妹...

幾個都係十歲左右...再有幾個...睇起上嚟應該都只係得八九歲...

全身上上下下嘅肌膚...又白...又幼嫩...頭髮仲好似絲一樣...

而當佢哋被抽取靈魂之時...紅色粒子都係又紅又鮮艷...

真係好似...Level 3精神液...

『Level 3...係由呢啲...十歲唔夠嘅小妹妹抽取出嚟嘅話...咁Owner嗰啲...又係點做出嚟？』我眼定定咁望住一個...只有七八歲...浸喺大型玻璃玻璃容器裡嘅小妹妹裸體...

「唔係...」綽姿擰擰頭，「只可以話年紀越細...越容易抽取到高純度嘅靈魂...大個啲嘅都有可能...只係機會細啲。至於Owner...製造方法...同其他嘅唔同...其他...係指呢種...」

Owner嘅製造方法...同呢種唔同...

即係點？

都係抽取女仔嘅靈魂...但唔係咁抽法？

就喺呢個時候...

“咇！咇！咇！咇！”四周響起“咇咇”嘅警報聲之餘...仲要閃住紅光...

做咩？發生咩事？

呢種警報...唔通係...我哋被發現？！

今晚出完

三句預告

[size=4][Day 24－三合成立] PART 16

“咇！咇！咇！咇！”四周嘅警報響起...

「而家先發現...」綽姿望望四周，「呢度嘅警報系統真係差。」

已經將[Day 24－三合成立] PART 15 Upload上Facebook同紙言

又係十一二歲...胸部都係啱啱凸起...下面就連一條陰毛都冇...好清楚咁睇到一絲鮑嘅...處於啱啱開始發育嘅十一二歲小妹妹...

呢句重複做幾次，擺明呃字數喎
加更啦

咁日咁乖仔嘅

喺科學嘅角度睇係好正經

證明飛揚有睇過未成年小妹妹嘅私人部位

加咗字數㗎喇
Part 15總字數高遠34XX字

要睇過先知㗎咩

好有咁嘅可能

呢part係月月寫嘅唔得嘅

今晚成篇唔使睇都無所謂，完全係禽日果篇copy 過黎再改幾隻字

梗係唔同啦
今集加強返個訊息 類似嘅區域有唔同年紀嘅女仔
唔同年紀嘅女仔都俾人抽取靈魂
而年紀越細就越容易抽取高純度靈魂
呢啲唔睇過今晚嘅文係唔會知㗎

咩係一絲鮑

比一線鮑更緊更窄

謝校對

識嘢吖你

拖

有分別㗎
唔講又點知個被抽靈魂嘅女仔幾大

無寫十歲嘅鮑係點

可能飛揚冇望到呢

各位早晨
又到咗星期五
要努力啲先得喇

又要等兩日

可以休息返兩日

食過嘛

夢都冇發過 何來食

啱啱有段時間上唔到

國安局is finding me

上回講到綽姿利用自己嘅破綻俾飛揚解決魂導兵～
明明就係信得過飛揚嘅實力啦～
二人繼續行，呢邊都同頭先嗰邊差唔多。
都係設滿一碌碌玻璃容器...浸有裸體女仔...
只係...呢邊比起頭先嗰邊...啲女仔更細個...
望住啲大約都係得十一二歲...十歲唔夠嘅小妹妹...個個都赤裸裸...
久唔久又被抽取靈魂...
咁細個就俾人...抽取靈魂...
觀察多一陣，飛揚就發現年紀越細嘅小妹妹...精神能量就越耀眼...越鮮艷...
就好似...Level 3精神液...
『Level 3...係由呢啲...十歲唔夠嘅小妹妹抽取出嚟嘅話...咁Owner嗰啲...又係點做出嚟？』飛揚眼定定咁望住一個...只有七八歲...浸喺大型玻璃玻璃容器裡嘅小妹妹裸體...
「唔係...」綽姿擰擰頭，「只可以話年紀越細...越容易抽取到高純度嘅靈魂...大個啲嘅都有可能...只係機會細啲。至於Owner...製造方法...同其他嘅唔同...其他...係指呢種...」
Owner嘅製造方法...同呢種唔同...
即係點？
都係抽取女仔嘅靈魂...但唔係咁抽法？
就喺呢個時候...
“咇！咇！咇！咇！”四周響起“咇咇”嘅警報聲之餘...仲要閃住紅光...
做咩？發生咩事？
呢種警報...唔通係...被發現？！
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 24－三合成立] PART 16

“咇！咇！咇！咇！”四周嘅警報響起...

「而家先發現...」綽姿望望四周，「呢度嘅警報系統真係差。」

『差唔差都好...我哋應該都要離開...』一個魂導兵都唔易對付...警報已經響起...都唔知會有幾多魂導兵嚟招呼我哋...

「嗯。」綽姿點一點頭。

正當我哋同時轉身...就望到身後遠處...閘門打開...

幾個魂導兵行咗入嚟...左右兩邊分開企...

然後另外三邊嘅閘門都打開...同樣有幾個魂導兵行咗入嚟...左右兩邊分開企...

今次弊...被包圍...

當我哋被魂導兵包圍之後...警報就停咗...

數一數人數...每邊差唔多都企咗廿個魂導兵...

一個都難對付...而家仲差唔多被八十個魂導兵包圍住...

「你哋...」有把女人聲...喺後上方嘅位置發出，「點會連通知都唔通知聲...就過嚟？」

我回頭一望...望上上層...正正就有兩個魂導兵...旁住一個女人...企喺半身玻璃圍欄前...

望清楚啲...呢個睇起上嚟五十歲左右...短髮嘅西裝女人...咪就係國安局嘅鄭局長？！

點會...鄭局長會喺...唔通呢度係屬於...國安局？！

鄭局長行前一步，雙手撳住半身玻璃圍欄：「你哋SPIRIT真係唔老實...又話放心俾我哋去製造...定時定候交貨俾你哋就得...而家又派人嚟...調查吖？」

我哋SPIRIT...放心俾國安局製造...精神液...

我哋SPIRIT同國安局嘅交易...原來就係精神液...

鄭局長擰擰頭：「想查啲乜嘢？之前呢度發生過嘅事？我唔係已經親自同你哋交代過咩？只係發生咗少少意外姐...有必要咁緊張咩？」

上次嘅意外...係異常生命體...

『咁都叫少少意外？失晒控...呢度受到極嚴重破壞...假如出到去...咁點算？』我就拋一拋佢...睇吓會唔會引到佢自爆...

鄭局長再擰擰頭：「意外就梗係有...你睇而家呢啲魂導兵...幾咁完美～」

魂導兵...果然...之前嗰啲異常生命體...就係魂導兵...

鄭局長拍拍佢身邊個魂導兵：「意外...又點止一次...咁多年嚟...我哋一直都努力研究呢種科技...失敗過幾多次...損失咗幾多...」

原來...國安局一直都有研究...研究魂導兵呢種科技？！

鄭局長又擰擰頭：「難得你哋SPIRIT同我哋合作...先發現...原來你哋有我哋需要嘅技術～」

我哋SPIRIT...有魂導兵技術？

鄭局長又點點頭：「你哋嘅五角星...靈魂導入技術...」

五角星...係印記？

印記就係靈魂導入技術...

『你哋係點知道...』我再拋一拋...睇吓又可唔可以再引佢爆得多啲...

「哈哈～」鄭局長大笑兩聲，「喺解放軍嗰邊得知～」

係喺解放軍...

鄭局長擰擰頭：「果然...重要嘅關鍵技術...都喺對方手中～你哋就係睇死我哋唔會同對方合作～」

關鍵技術...喺對方手中...

鄭局長繼續講：「你哋將抽取黑球技術俾咗解放軍...將抽取少女靈魂嘅技術俾咗我哋...但就唔將硬化技術俾解放軍...令佢哋唔可以用由黑球抽取返嚟嘅材料，自己製造武器同裝備...我哋國安局又只可以製造出精神液...但又用唔到精神液...你哋真係好卑鄙～」

雖然唔多理解...但聽鄭局長咁講...總之就係貓冇教老虎爬樹...

鄭局長帶住陰險嘅微笑點點頭：「直到我哋故意洩漏風聲...等外國知道我哋正在研究秘密武器...收買我哋嘅研究人員...偷魂導兵計劃出去...解放軍一定唔會放過呢個千載難逢嘅機會...僱用你哋...走去搶...」

僱用我哋...走去搶魂導兵計劃...

係嗰次！嗰次喺老蘭...鬼佬偉先生同大陸佬鍾先生嘅交易！

原來...原來都係國安局嘅好事...

之但係...點解要咁做呢？

鄭局長繼續帶住陰險嘅微笑：「當解放軍得到我哋嘅魂導兵計劃後...從中得知硬化技術嘅關鍵...著手研究...我哋就偷佢哋嘅成果返嚟...再研究...果然...靈魂導入技術...就喺當中～」

國安局同解放軍...唔係單單喺我哋手上各自得到對方冇嘅技術...

而係就算得對方嘅技術...都要再研究...

呢點就好似A+B=C而唔係AB嘅道理...

『偷嚟偷去...你哋真係好唔信得過對方呢～』我不禁要恥笑一下佢哋...

「哼...」鄭局長又擰擰頭，「你哋SPIRIT唔係一早就睇死我哋信唔過對方...先咁安心俾我哋去幫你哋做事咩？」

『你又唔好咁講...合作姐...』我又再大膽啲...再拋一抛...

「合作？」鄭局長擰擰頭，「你哋而家又嚟搞破壞？真係唔老實～」

睇嚟呢一拋...唔多有利...

鄭局長繼續講：「話就話唔介意我哋研究...但俾我哋真係研究到...又走嚟破壞...唔好以為解放軍撳住唔講出嚟...我哋國安局就唔知係你哋去破壞解放軍工廠～唔好唔記得...唔係淨係得你哋SPIRIT搜集情報叻...我哋國安局都係搜集情報嘅專家～」

原來真係我哋SPIRIT...

原本仲有一絲絲懷疑...會唔會係國安局僱用我哋去破壞解放軍間神秘工廠...而家鄭局長都咁講...咁就可以好肯定係我哋SPIRIT嘅主意...

今晚出完

三句預告

[size=4]「嘿嘿...哈哈...哈哈哈～」鄭局長奸笑幾聲，「你哋SPIRIT真係好唔老實...」

講真女人奸笑起上嚟真係特別心寒...尤其係越老嘅女人...

不過講開又講...越講就越唔多對路...

難得今晚唔拖文

星期五唔拖文

直情加速主義到好唔自然

0-300只需3秒

係囉
仲交代咗少少七國咁亂嘅關係

電單車

呢個關係喺之前啲文都逐一表達過啦
每個動作 每句說話 都係砌圖嘅一部份

搭電單車打J
車手係男定女

所以飛揚咁留意每個幼幼既裸體、並對不同年齡既既幼幼既性發育有咁深入既描寫都係有深厚既意義

當然啦 對成個架構都極有深層意義
其實應該都推斷到 已經有唔少線索

我淨係聯想到戀童癖

都唔係尼一兩日既野啦

製造方法大概到估到、但因為佢要不斷捉新既幼幼所以以為係吸完即棄

太表面喇

表面係 深層唔止

再諗得心靈上啲

如果單純係越幼越高純度既話好難說明到點解唔去主力捉真·幼幼而係咩都捉d

表面上嚟睇 就好似點解同一間車廠 同一時間 有v8同v12嘅車進出
再深層啲呢就

V8同V12生產時既工本可以差好大、但今年用黎造lv3既幼幼三年後只可以用黎做lv1

話唔定冇三年
諗返飛揚精神化聽到啲女仔係點求救

除咗成本上 市場需求上 仲有可能遇到抽取期間嘅困難 不穩定因素
就喺早兩日綽姿都有提及過
當中有一句 唔一定係越細就必定係越純 只係比較容易抽取到高純度靈魂

各位早晨
星期六喇 星剘六喇

早
冇文

影影早
抖返兩日先啦

應該要分
抽取出嚟嘅純度(靠技術/視乎年紀)
同埋靈魂本來嘅強度(唔知視乎啲咩呢)

高才鳩果然係高才鳩
全部細節位都睇清睇楚

冇你寫幼女寫得咁清楚

呢個咁關鍵 你唔會唔知嘅

Ashlynn:
只要喺個港男搵到證據之前分手
咁就唔算派帽

冇證冇據唔分手都唔算派帽

總之先下手為強
唔使理飛揚呢啲人嘅感受

各位早晨
取材：想問幾多女仔會煮嘢食

人不為己 天誅地滅
自己嘅幸福最重要

煲粥

冇米粥吖？

雪雪聲嗰啲

有濃有稀

煲夜粥

餵到飽飽

各位早晨
話咁快又到咗星期一出文

WFH有得收工真係難得
朋友WFH都係24x7

你的朋友即係...

不是我
打文好準時

仲有一分鐘

上回講到警報響起！終於發現飛揚佢哋！
綽姿同飛揚正想離開之時，四邊大閘門打開！有唔少魂導兵行入嚟！
飛揚同綽姿被包圍了～
而上層就出現一個女人身影！係國安局嘅鄭局長！
原來呢個地下研究所係屬於國安局嘅！
鄭局長話SPIRIT唔老實！派人嚟查！
明明已經交代咗上次意外㗎喇嘛～
飛揚就套套料～
得知原來上次嗰啲異常生命體就係導魂兵嘅失敗品！
飛揚就繼續套料！
再知道原來SPIRIT同國安局嘅交易就係SPIRIT提供技術俾國安局！要佢哋幫SPIRIT由少女體內抽取靈魂！
而老解就係由黑球抽取黑物質！
重點係...兩邊都決少重要技術！
而國安局就諗咗條妙計～
『偷嚟偷去...你哋真係好唔信得過對方呢～』飛揚不禁要恥笑一下佢哋...
「哼...」鄭局長又擰擰頭，「你哋SPIRIT唔係一早就睇死我哋信唔過對方...先咁安心俾我哋去幫你哋做事咩？」
『你又唔好咁講...合作姐...』飛揚又再大膽啲...再拋一抛...
「合作？」鄭局長擰擰頭，「你哋而家又嚟搞破壞？真係唔老實～」
睇嚟呢一拋...唔多有利...
鄭局長繼續講：「話就話唔介意我哋研究...但俾我哋真係研究到...又走嚟破壞...唔好以為解放軍撳住唔講出嚟...我哋國安局就唔知係你哋去破壞解放軍工廠～唔好唔記得...唔係淨係得你哋SPIRIT搜集情報叻...我哋國安局都係搜集情報嘅專家～」
原來真係SPIRIT...
原本仲有一絲絲懷疑...會唔會係國安局僱用我哋去破壞解放軍間神秘工廠...而家鄭局長都咁講...咁就可以好肯定係SPIRIT嘅主意...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

「嘿嘿...哈哈...哈哈哈～」鄭局長奸笑幾聲，「你哋SPIRIT真係好唔老實...」

講真女人奸笑起上嚟真係特別心寒...尤其係越老嘅女人...

不過講開又講...越講就越唔多對路...

「口口聲聲話合作...合作...」

越講越覺得...係一個陷阱...

「想利用我哋幫你哋捉啲女仔返嚟抽取靈魂...製造精神液...」

我同綽姿...不知不覺之間...走咗嚟一個唔起眼嘅陷阱裡面...

「又唔肯教我哋點樣將靈魂導入人體...」

而呢個陷阱...又係邊個Set㗎呢？

「你精我都唔蠢～喺特殊區打造咗個礦場返嚟...除咗捉啲女仔返嚟抽取靈魂...仲順手捉啲返嚟做實驗～」

唔係國安局...

「而家我哋國安局已經有能力抽取靈魂之餘...仲識得將魂靈導入少女體內...」

更唔係解放軍...

「有咗魂靈導入技術...可以好穩定咁將能量鎖住喺少女體內...再加上喺解放軍手上偷返嚟嘅技術加以發揮...仲可以將黑球物質導入魂導兵皮層...誘發出輕裝甲...」

而係...Owner！

「已經...唔再需要再同你哋合作...」

Owner點咗我哋過嚟...係想借我哋...將建基於互不信任之下嘅合作關係破壞...

「我哋要嘅嘢...已經有晒...唔使再同你哋班見錢開眼...但一啲都唔老實嘅傭兵合作～」

我同綽姿都俾...Owner利用咗！

唔怪得話再過多陣就話唔埋喇...而家咪話唔埋囉！

『你哋都唔係老實得好多姐...』雖然話俾Owner利用咗...之但係有機會...都想屌柒班國安局兩句...

「我哋？」鄭局長諗一諗，「就算有幾唔老實...都係為咗國家...幫國家辦事姐～」

『你收皮啦...開口埋口都講國家...國家唔係好似你咁放喺嘴邊㗎...係放喺心度㗎...你哋呢啲只係為黨辦事姐...邊撚度係為國家吖？』真係忍唔撚到吖...

鄭局長帶住微笑擰擰頭：「為國家又好...為黨又好...點都好啦～總好過好似你哋咁淨係識得為錢～」

『我哋淨係識得為錢？你哋黨又真係為國咩？咪又係為錢！屌...真係同你講多都嘥口水...唔講喇...走先...』我就拖住綽姿隻手轉身...

嘩屌...求鳩其搵啲借口有機會走好走喇...

「咪走住...」鄭局長叫停我哋，「一場嚟到...幫手做個實驗啦～」

做...做實驗？

鄭局長繼續講：「頭先你哋都同魂導兵交過手...都消滅咗幾個...覺得點吖？厲唔厲害？」

我回頭望住鄭局長，點點頭：『厲害～厲害～咁我哋走得喇嘛？』

當我又想起步行之時...

鄭局長又開聲：「我就嫌仲未夠厲害...所以喺完成咗呢批第一批正式魂導兵之後，就再研究啲厲害啲嘅...」

仲要厲害啲？

而家呢批已經好撚厲害...

厲害到要我同綽姿聯手先搞掂一個...

假如再厲害啲...

「你哋就幫我實戰測試一下...嘿嘿...」鄭局長奸笑兩聲後...

我回頭一望...望住喺正鄭局長樓下...即係我哋身處呢層...面前大閘打開...

有一個...全身赤裸...黑長髮嘅...女仔...由大閘門行入嚟...

竟然...係一個赤裸女仔...

個赤裸女仔再行前多幾步...喺浸有赤裸裸小妹妹嘅大型玻璃容器之間...行到嚟距離我哋有差唔多五十米遠之時...停低企定定...

我可以再望得清楚啲...呢個全身赤裸嘅女仔都好白...瘦底...對波唔算大...但就又圓又挺...

皮膚又白又滑...身材都算唔錯...

而就咁睇外型同個樣再加埋稀疏嘅陰毛...呢個全身赤裸嘅女仔睇起上嚟應該都係得十四五歲...

嗱我唔係鹹濕先睇得咁仔細...係我想評估佢有乜咁厲害...

就咁睇真係好普通...仲普通過頭先交過手嘅魂導兵...

可以有幾厲害吖？

「好好咁幫我測試一下～」鄭局長望實我咁陰陰嘴笑，「記得用盡全力...因為唔係你死...就係佢亡...」

又...又係我哋嚟試刀？！

支共啲部門好鍾意搵人試刀㗎？解放軍又係咁...而家國安局又係咁...

「好快就知道...我哋國安局...有冇能力同SPIRIT抗衡...不過就算唔夠...都離得唔遠～」鄭局長一講完...就轉身離開...

然後跟喺佢身邊嘅魂導兵都跟住佢身後...離開...

然後在場嘅魂導兵...除咗眼前赤裸裸嗰個之外...其他都由四邊嘅大閘離開...

當所有魂導兵都離開之後...

“吱！咔咔咔！”所有大閘都關上...

而家...就係淨返我哋三個...仲有浸喺各大型玻璃容器裡面...好似瞓著咗咁嘅小妹妹...

對手淨係得一個...睇起上嚟平平無奇嘅魂導兵...

我同綽姿聯手...要消滅佢應該唔難...（雖然我肚嘅傷口仲飄出紅色粒子...）

眼前嘅赤裸魂導兵仲係冇任何動作...雙腳合到實一實...企定定...木無表情咁...望住我...

話就話係望住我...但佢雙眼無神...似放空多啲...

而家呢個情況係...敵不動...我不動？

今晚出完

三句預告

[size=4][Day 24－三合成立] PART 17

單憑肉眼...睇唔出面前呢個赤裸魂導兵有幾厲害...

想以氣息去判斷...但呢個距離再加上四周雜亂嘅氣息擾亂...感覺唔到佢嘅氣息...

已經將[Day 24－三合成立] PART 16 Upload上Facebook同紙言

if route
廢腸用真心正就地處決魂導兵

手刀斷真心正

各位早晨
打風喇

國安人員就係大晒
跟你就跟你 撞你咪撞你 仲有狗狗護送離開 吹咩

上回講到鄭局長話SPIRIT唔老實。
仲話國安局已經掌握到咁多年嚟都掌握唔到嘅技術...已經唔需要再同SPIRIT呢班為錢又唔老實嘅傭兵合作！
屌啦你又有幾老實呀？又話愛國又話為國，仆你個街愛黨賣國就愛黨賣國啦！
飛揚想趁機拉埋綽姿閃人！
之但係鄭局長話有啲嘢想搵佢哋幫手試試喎～
試乜鳩吖又？
鄭局長話嫌首批魂導兵唔夠勁，就研究咗啲再勁啲嘅～
然後就有個赤裸裸嘅少女出現！
赤裸裸少女睇起上嚟都係十四五歲左右...又睇唔出有乜咁勁喎...
「好快就知道...我哋國安局...有冇能力同SPIRIT抗衡...不過就算唔夠...都離得唔遠～」鄭局長一講完...就轉身離開...
然後跟喺佢身邊嘅魂導兵都跟住佢身後...離開...
然後在場嘅魂導兵...除咗眼前赤裸裸嗰個之外...其他都由四邊嘅大閘離開...
當所有魂導兵都離開之後...
“吱！咔咔咔！”所有大閘都關上...
而家...就係淨返佢哋三個...仲有浸喺各大型玻璃容器裡面...好似瞓著咗咁嘅小妹妹...
對手淨係得一個...睇起上嚟平平無奇嘅魂導兵...
飛揚同綽姿聯手...要消滅佢應該唔難...（雖然飛揚肚嘅傷口仲飄出紅色粒子...）
眼前嘅赤裸魂導兵仲係冇任何動作...雙腳合到實一實...企定定...木無表情咁...望住飛揚...
話就話係望住飛揚...但佢雙眼無神...似放空多啲...
而家呢個情況係...敵不動...我不動？
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 24－三合成立] PART 17

單憑肉眼...睇唔出面前呢個赤裸魂導兵有幾厲害...

想以氣息去判斷...但呢個距離再加上四周雜亂嘅氣息擾亂...感覺唔到佢嘅氣息...

點都好...嗰條八婆鄭局長講到幾咁厲害咁...點都要小心啲...謹慎啲...

我同綽姿都手持精神刀柄...但就仲未亮出紅光刀刃...

小心...謹慎...唔好打草驚蛇...

要留意住...留心咁留意佢...敵人嘅一舉一動...

突然...魂導兵雙眼發出紅光！

嚟喇...嚟料啦...

赤裸裸嘅魂導兵一對紅眼就望實我...而身體上...都出現一點點...一灘灘...黑色...

越嚟越多...魂導兵嘅雪白皮膚...手手腳腳...大髀...乳房...陰部...腰...肚都越嚟越多黑色...浮出嚟...混合埋一齊...變成一套...皮甲！

原來係咁...鄭局長所指嘅將黑球物質導入魂導兵皮層...誘發出輕裝甲...就係咁樣...

不過就咁睇...都係同頭先遇過嘅魂導兵一樣...冇乜特別姐...

究竟...厲害喺邊呢？

當魂導兵嘅身體都誘發出黑色嘅輕皮甲...除咗個頭之外...全身上上下下前前後後都好似著咗套輕皮甲咁之時...

突然...魂導兵雙手亮出紅光手刀...踏前一步...以忍步向住我哋衝埋嚟！

好快...

“嗡！嗡！”我同綽姿立即亮出紅光刀刃...一擋...一左一右咁擋住魂導兵嘅雙紅光手刀斬擊...

真係好快...比起頭先交過手嘅魂導兵...速度真係快好多...

唔止...唔止速度快...我仲感覺到佢嘅氣息...好強...

喺我哋而家呢個近距離...終於可以感覺到...喺佢身上...雖然同樣係雜亂...但氣息明顯比起之前嗰啲魂導兵強得多...

速度快...氣息強...就只係咁咋咩？

假如...只係得咁樣...唔難...

“嗡！”我一刀震開魂導兵...然後立即衝前...同時揮動精神刀...

紅光刀刃就向住魂導兵身上斬兩刀...

“嗡嗡！吱！嗡嗡！”魂導兵左閃...右避...再用紅光手刀一擋...再反擊...

我避開魂導兵嘅手刀一刺...然後再追上前交叉斬...

我都揮刀斷

攻擊...防守同反擊模式都同之前嗰啲差唔多...睇唔出有咩咁特別...

既然冇特別...就要乘勝追擊...

喺我同魂導兵瞬間但激烈嘅交戰當中...或者綽姿都覺得個魂導兵冇乜特別...

“嗡嗡！”綽姿向魂導兵一閃再一砍...立即加入戰團...

我同綽姿一左一右揮動精神刀...向住魂導兵步步進逼...

“嗡嗡！吱！嗡！嗡！”紅光刀影閃過不停...

魂導兵左閃...右擋...紅光刀刃與紅光手刀擦出紅色粒子...喺空氣中飄散...

同綽姿一齊合力擊殺咗幾個魂導兵...而家相對地更加熟練...

“嗡嗡！吱！嗡！吱！嗡！”我同綽姿就圍住魂導兵邊轉邊斬砍...

但魂導兵嘅反應真係好快...比起之前嗰啲真係快好多...

魂導兵用紅光手刀再擋幾下...將我同綽姿嘅斬斬砍砍一一化解後...突然將紅光手刀轉換成紅光利爪...

“嗡！吱！嗡嗡！”魂導兵向我揮兩爪後...又一個轉身向綽姿一爪爪落去...

我就趁住魂導兵攻擊綽姿嘅一剎那...立即從魂導兵背後使出袈裟斬...

就喺我一舉刀之時...魂導兵後腳一伸...伸落我個肚...

『嗚...』我就俾魂導兵伸後幾步...

痛...伸中肚上嘅傷口...

同時...

“吱！”綽姿反手擋住魂導兵嘅大爪一揮...紅光利爪與紅光刀刃擦出大量紅色粒子...

綽姿退後幾步...

唔同...呢一下攻防模式同之前遇到嗰啲魂導兵唔同...

換著係之前遇到嗰啲...綽姿露出呢個大破綻俾魂導兵攻擊...我從後使出呢一下袈裟斬嘅話...必定可以將魂導兵一分為二...

冇錯...啱啱頭先綽姿係有心露出破綻...

估唔到...魂導兵會後腳一伸...化解咗我嘅致命一擊...

好彩綽姿及時擋得住...

真係估唔到...唔可以單單以頭先對付嗰啲普通魂導兵嘅方法...

“嗡嗡！吱！嗡！吱！嗡！”魂導兵向綽姿步步進逼...

綽姿用紅光刀刃左擋兩下紅光利爪...再右閃一下刺擊...

我都睇準時機...趁住魂導兵向綽姿使出一招交叉爪...向魂導兵背後使出一閃...

“嗡！”當我嘅紅光刀刃快要擊中魂導兵背脊之時...魂導兵立即雙爪攤開...順勢五百四十度轉身...同時向綽姿爪三爪...向我爪四爪...

我早就有呢個準備...同綽姿一齊擋住魂導兵嘅轉身爪...

“吱！吱吱！吱吱！吱吱！”紅光刀刃與紅光利爪擦出大量紅色粒子...

好快...好強大...雖然早有準備...但魂導兵嘅轉身爪太快...力量太強大...大到將我再彈後幾步...

而魂導兵再一個轉身爪向綽姿...

“嗡！嗡！”綽姿立即向左一避...再避...避到背脊貼住浸有裸體小妹妹嘅大型玻璃容器...

“嗡！”魂導兵睇準機會...大大力一爪爪向綽姿...

綽姿並冇打算避開...而係打橫舉起紅光刀刃...

“吱！！！”以紅光刀刃擋住魂導兵嘅重爪擊...

紅光刀刃與紅光利爪擦出大量紅色粒子...

魂導兵嘅重爪擊力量相當之大...大到綽姿把紅光刀刃都...好似擋唔住...能量正開始被...截斷...

點解唔避？

呢一下...好明顯唔應該硬擋...係要避開...

今晚出完

三句預告

[size=4]“吱！！！”魂導兵嘅紅光利爪壓住綽姿嘅紅光刀刃...

眼見紅光刀刃嘅能量就快被截斷...綽姿就嚟頂唔到...

要幫綽姿解咗圍先...

嗡嗡！吱！嗡嗡！吱吱！！！”擋住

早啲收工就可以返去同綽姿練合體
唔好浪費時間 出匕首啦

合住體收魂導兵皮點睇

後面個女仔熟人黎！？

捉著魂導兵舔合體嘅位置

如果係 飛揚唔會認唔出

一爪分返開就有

用紅色粒子綑綁同控制

勁吖 又去到另一個層次
高才鳩果然係高才鳩 完全掌握精神能量技術

再高級係直接控制體內嘅粒子

睇嚟喺呢個世界之中 你係最了解死海文書嘅人類

塞翁失馬 焉知非福

我要揸GTR

各位早晨
天文台乜鳩都唔準 十二點前落波就最撚準

上回講到赤裸裸魂導兵雙眼發出紅光！身上就浮出黑色皮甲！
原來係咁...
之但係...又有幾厲害吖？
魂導兵立即作出攻擊！
好快！明顯比之前嗰啲魂導兵快！而且氣息仲強大得多！
之不過...就係咁？就得咁多嘅話...唔係問題！
飛揚同綽姿合力攻擊魂導兵！
你攻我守！我攻你守！互有攻守！
唔係講笑喎...除咗速度快...能量強大...連攻守模式都同之前嗰啲唔同喎！
縱使綽姿露出大破綻...魂導兵都可以及時擋住飛揚嘅致命攻擊！
咁就仆街喇...要解決佢真係唔容易喎...
“嗡！嗡！”綽姿立即向左一避...再避...避到背脊貼住浸有裸體小妹妹嘅大型玻璃容器...
“嗡！”魂導兵睇準機會...大大力一爪爪向綽姿...
綽姿並冇打算避開...而係打橫舉起紅光刀刃...
“吱！！！”以紅光刀刃擋住魂導兵嘅重爪擊...
紅光刀刃與紅光利爪擦出大量紅色粒子...
魂導兵嘅重爪擊力量相當之大...大到綽姿把紅光刀刃都...好似擋唔住...能量正開始被...截斷...
點解唔避？
呢一下...好明顯唔應該硬擋...係要避開...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

“吱！！！”魂導兵嘅紅光利爪壓住綽姿嘅紅光刀刃...

眼見紅光刀刃嘅能量就快被截斷...綽姿就嚟頂唔到...

要幫綽姿解咗圍先...

我立即以忍步接近...正要向魂導兵使出一閃之時...

魂導兵轉身一踢...腳尖有紅光閃出...

“吱！”我立即用紅光刀刃一擋...

魂導兵立即再轉身一踢...再踢...用上好似跆拳道咁嘅招數...凌空轉身踢我兩腳...

“嗡！嗡！”而呢兩腳喺魂導兵嘅腳尖...都有紅光閃出...

我用紅光刀刃一擋...一避...拉返開少少距離...

魂導兵一落地...就擺出戒備姿勢...

而家睇清楚...除咗喺魂導兵雙手有紅光手刀之外...雙腳都有紅光腳刀...

仲會唔會有...其他武器...

再係咁...真係唔係辦法...

一邊生死對決...一邊要提防會有更多致力武器...致命嘅攻擊模式...

一邊要進攻...一邊要防範...仲要試探...

雖然好危險...之但係...越嚟越興奮...

唔知點解...我內心好似有啲火種...興奮嘅火種...越燒越猛...

魂導兵突然以忍步衝埋嚟...

好快...好似紅光一閃咁快...就跑到埋嚟我面前...

自然反應之下...我舉起紅光刀刃一擋...

“嗡！吱！”就擋住咗魂導兵嘅紅光手刀橫斬...

魂導兵並冇停落嚟...而係緊接住左紅光手刀一砍...右紅光手刀一斬...順勢轉身凌空踢我兩腳紅光腳刀...

“嗡！吱！嗡嗡！吱！吱！嗡！”我擋...擋...以紅光刀刃一一擋下魂導兵嘅攻擊...

好快...魂導兵嘅攻擊雖然快...但我嘅防守仲快...

“嗡嗡！吱！嗡！吱！吱！嗡嗡！”紅光刀影閃過不停...紅光刀刃與紅光手刀同腳刀之間擦出無數咁多紅色粒子...

就喺魂導兵舉起紅光手刀...五隻手指一擘...擘開成紅光利爪...向我大大力一爪爪落嚟之時...

我舉起精神刀刃一擋...

“吱！！！”喺紅光利爪爪中我手上嘅紅光刀刃嘅一瞬間...我立即舉起刀柄...卸走紅光利爪嘅同時...轉身順勢向魂導兵使出袈裟斬...

之但係魂導兵嘅反應真係太快...喺我嘅紅光刀刃都未斬到落佢頭頂之時...佢立即向後一個轉身就避開咗我嘅袈裟斬...

魂導兵輕輕一跳...再凌空轉身踢兩腳...兩道紅光刀氣直飛埋嚟我面前...

“嗡！吱！嗡！”我以紅光刀刃擋一道紅光刀氣...再側身避開另一道...

就喺另一道紅光刀氣正要飛埋去我身後...浸有赤裸小妹妹嘅大型玻璃容器之時...

“嗡！吱！”綽姿飛埋去大型玻璃容器前...以紅光刀刃及時擋住紅光刀氣...

擋？綽姿走過去大型玻璃容器前擋？

綽姿根本唔需要咁做...

點解...點解綽姿會做呢啲...多餘嘅事？

而家冇時間諗啲無謂嘢...因為魂導兵又以忍步衝埋嚟...向我展開攻擊...

“嗡！嗡嗡！吱！嗡嗡嗡！”魂導兵向我高速揮動雙爪...

“吱吱！吱！嗡！吱吱！”我一擋再擋...避開魂導兵嘅凌空轉身踢再擋多兩爪...

好快...魂導兵嘅攻擊速度比起頭先更快...

點會咁...係唔係因為...已經睇穿咗我嘅攻守模式？

如果係咁嘅話...就一定要變...

我將原本一直攻佢上半身...轉攻下半身...

“嗡嗡！吱！嗡嗡！”我向住魂導兵嘅下半身揮刀...

大髀...小腿...都係我攻擊嘅目標...

喺我轉攻魂導兵下半身期間...佢嘅攻擊頻率明顯減少...主要都係專心喺迴避同格擋我嘅攻擊...

有效...不過仲未夠...要快啲...快啲搵出破綻...給予致命嘅傷害...

就喺魂導兵不斷迴避我對佢下半身攻擊之時...綽姿由空中向魂導兵作出攻擊...

“嗡！”綽姿由上而下...以紅光刀刃向住魂導兵頭上直插落去...

魂導兵一感應到綽姿嘅氣息從天而降...立即向左邊一跳...急速迴避...

就喺綽姿落返地之時...我立即向魂導人兵下半身使出一閃...

“嗡！”魂導兵嚟唔切招架...大髀就被紅光刀刃劃咗一下...

中就係中...之但係...唔算得上好深...就只係輕輕咁劃咗一刀...

魂導兵隻大髀上嘅“黑色皮甲”被紅光刀刃輕輕劃破...紅光傷口飄出少量紅色粒子...

啱啱頭先呢一刀...可以話係已經出盡全力..但都只係劃破咗一個小傷口...

我立即一個轉身...向身後嘅魂導兵抽刀向斜上一斬...

與此同時...綽姿亦跑到魂導兵背後...使出袈裟斬...

“嗡嗡！吱！！！”魂導兵以紅光雙爪...一前一後咁格擋咗我同綽姿嘅攻擊...

我同綽姿就趁住魂導兵嘅防禦動作仲未完全完成...有一瞬間嘅空檔...立即一前一後向住魂導兵個頭...以牙突姿態一刺...

“嗡！吱！！！”係...絕對領域...

魂導兵面前...同後尾枕...同時閃出一道...紅色嘅...六角形...絕對領域...擋住我同綽姿嘅紅光刀尖！

今晚出完

三句預告

[size=4][Day 24－三合成立] PART 18

吱！！！”閃亮住紅光嘅絕對領域...擋住我同綽姿嘅紅光刀尖...

可惡...仲諗住頭部冇皮甲...可以造成致命傷害...點知會係絕對領域...

已經將[Day 24－三合成立] PART 17 Upload上Facebook同紙言

點解你每日都紅字咗size=4

未扯嘅時候的size

得4cm? 咁扯左咪得。。。

呢個係傳統

4公尺

4米吖

少見多怪

飛揚心目中個團火之前冇出現過架?

會唔會打打下突然間係背脊到爆到幾對手出黎

出匕首未

虐殺西貢獻命嘅時候算唔算

話唔埋㗎

用精神刀都夠做啦

各位早晨
用盡一切方法監控

話咁快又過咗五點

六點都黎喇

時間過得好快

而家開始校對

上回講到唔明點解綽姿要硬擋！不過都唔理得咁多！
飛揚出盡奶力同魂導兵大戰！
魂導兵嘅攻守模式都好完美！飛揚要一邊生死戰鬥一邊搵破綻並唔容易！
之但係咁樣就令飛揚越嚟越興奮！心中就好似有點點火種...越燒越猛！
點解會咁㗎呢？飛揚係唔係痴鳩撚咗線呢？
飛揚見攻上唔掂就嘗試轉攻下！向住魂導兵下半身進攻！
魂導兵嘅攻擊頻率明顯減慢！
睇嚟又幾Work喎！
飛揚同綽姿二人夾擊魂導兵！
“嗡！”綽姿由上而下...以紅光刀刃向住魂導兵頭上直插落去...
魂導兵一感應到綽姿嘅氣息從天而降...立即向左邊一跳...急速迴避...
就喺綽姿落返地之時...飛揚立即向魂導人兵下半身使出一閃...
“嗡！”魂導兵嚟唔切招架...大髀就被紅光刀刃劃咗一下...
中就係中...之但係...唔算得上好深...就只係輕輕咁劃咗一刀...
魂導兵隻大髀上嘅“黑色皮甲”被紅光刀刃輕輕劃破...紅光傷口飄出少量紅色粒子...
啱啱頭先呢一刀...可以話係已經出盡全力..但都只係劃破咗一個小傷口...
飛揚立即一個轉身...向身後嘅魂導兵抽刀向斜上一斬...
與此同時...綽姿亦跑到魂導兵背後...使出袈裟斬...
“嗡嗡！吱！！！”魂導兵以紅光雙爪...一前一後咁格擋咗飛揚同綽姿嘅攻擊...
飛揚同綽姿就趁住魂導兵嘅防禦動作仲未完全完成...有一瞬間嘅空檔...立即一前一後向住魂導兵個頭...以牙突姿態一刺...
“嗡！吱！！！”係...絕對領域...
魂導兵面前...同後尾枕...同時閃出一道...紅色嘅...六角形...絕對領域...擋住飛揚同綽姿嘅紅光刀尖！
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 24－三合成立] PART 18

吱！！！”閃亮住紅光嘅絕對領域...擋住我同綽姿嘅紅光刀尖...

可惡...仲諗住頭部冇皮甲...可以造成致命傷害...點知會係絕對領域...

就好似...之前同片翼一齊對付嗰隻異常生命體Boss咁...

咁講法...面前呢個魂導兵...會有異常生命體Boss咁厲害？

唔好理咁多...要全力攻擊...

“嗡嗡！吱！嗡嗡！”我同綽姿繼續向魂導兵展開攻勢...

而喺頭先...絕對領域擋住紅光刀尖嘅同時...魂導兵大髀上嘅紅光傷口已經開始癒合...

唔得...再唔給予致命傷害...我哋冇可能打得贏佢...

“嗡！吱！嗡嗡！吱！”紅光刀影閃過不停...

而喺身邊...浸有赤裸裸小妹妹嘅玻璃容器不時都亮出紅光...抽取緊靈魂...

刺眼嘅紅光就喺整個空間之中閃過不停...

“吱！嗡嗡！嗡！吱！嗡！”紅光刀刃與紅光利爪...手刀...腳刀不停互相碰撞...相格...擦出大量紅色粒子...喺空間中飄散...消失...

好快...大家嘅攻擊同防守都越嚟越快...極快...

仲係傷唔到...唔可以向魂導兵施予致命傷害...

再咁落去...再咁落去...

“嗡！”話口未完...我右邊手臂中咗一爪...四條紅光傷口飄出紅色粒子...

終於都中招...好彩傷口唔算太深...

綽姿就趁住魂導兵向我使出爪擊嘅空檔...向魂導兵背後使出橫斬再接直砍...

“嗡！嗡！吱！”魂導兵嚟唔切擋...背脊先中一刀橫斬...再轉身用紅光利爪擋住綽姿嘅直砍...

我就趁住魂導兵擋住綽姿直砍嘅一瞬間...立即向住魂導兵背後嘅紅光傷口一刺...

“嗡！吱！嗡嗡！”魂導兵轉身一踢...用紅光腳刀將我嘅紅光刀刃格開...再三百六十度轉身踢我兩腳...

我一擋一避...彈後幾步...魂導兵再轉身衝向綽姿...

我望住魂導兵背脊嘅紅光傷口...又越嚟越窄...紅光越嚟越少...慢慢...慢慢癒合...

癒合返...魂導兵背脊被綽姿橫斬所造成嘅傷口...唔止...連黑色嘅皮甲...都合返埋...就好似冇傷過一樣...

唔得...要再致命啲...要對住致命要害攻擊...

綽姿俾魂導兵又爪又刺咁邊擋邊後退...

“嗡嗡！”魂導兵再一個三百六十度轉身踢腳...逼到綽姿要向後跳向大型玻璃容器...

魂導兵立即追上...

我都不敢怠慢...立即以忍步短距離加速...跑前幾步...向住魂導兵一跳...

喺魂導兵快要用紅光腳刀凌空踢中綽姿之前...

“嗡！吱！！！”我由下而上...一刀斬中魂導兵隻小腿...

呢一刀都算深...大量紅色粒子就由魂導兵小腿上嘅紅光傷口噴出...

魂導兵凌空一個後空翻...用單腳踩住玻璃容器表面...存一存力...

我都跳到去後面碌玻璃容器表面...存一存力...

我同魂導兵都短暫存力後...向住對方全力一跳...

我喺空中擺出居合拔刀一閃姿態...飛向正迎面飛緊埋嚟...向我使出雙爪攻擊嘅魂導兵...

“嗡！吱！！！”喺空中...我同魂導兵同時向對方攻擊...

魂導兵胸前俾我深深咁斬咗一刀...我亦都俾魂導兵嘅雙爪爪中背脊...

當我落地之時...背脊嘅五條紅光傷口噴出紅色粒子...

而當魂導兵差唔多都要落地之時...綽姿再喺空中...由上而下...一刀砍向魂導兵...

“嗡！吱！！！”紅光刀影從天而降...魂導兵立即單手後空翻...順勢用腳刀一踢...格擋綽姿手上嘅紅光刀刃...

雖然魂導兵及時用腳刀格擋綽姿嘅兜割...之但係紅光刀刃都深深咁砍咗魂導兵隻腳一刀...

魂導兵出盡全力一踢...將綽姿踢開...再單手後空翻翻幾翻...

綽姿都凌空轉身再落返地...

望住魂導兵胸口同隻腳嘅紅光傷口飄出大量紅色粒子...

之但係...魂導兵嘅紅光傷口...又開始收窄...開始癒合...

唔得...唔可以俾機會佢癒合...

我立即以忍步跑上前...向魂導兵極速接近...

之但係我嘅速度明顯冇之前咁快...

可能係我隻手臂同背脊嘅傷口影響...影響咗我嘅速度...

不過魂導兵都唔係好得我好多...

魂導兵身上嘅紅光傷口仲未癒合得切...只可以勉強咁擺出防禦姿勢...

要喺魂導兵嘅傷口癒合之前...繼續攻擊...

“嗡！吱！嗡嗡！吱！嗡嗡！”我向住魂導兵連環揮刀...紅光刀影閃過不停...

魂導兵勉強咁左閃右避...

綽姿再從天而降...一刀砍向魂導兵...

“嗡！吱！！！”魂導兵一爪擋住...擦出大量紅色粒子...

我就睇準機會...向魂導兵胸口上嘅紅光傷口一刺...

“嗡！吱！！！”當紅光刀尖刺中紅光傷口嘅一剎那...魂導兵再一爪將我同綽姿嘅紅光刀刃同時格開...再三百六十度轉身...向我哋一人踢一腳...

『嗚...』

「呀...」

我同綽姿同時被踢到飛開幾十米遠...撞落大型玻璃容器先停低...

點解...仲可以...

我望住幾十米外...魂導兵身上嘅紅光傷口...越嚟越窄...紅光越嚟越少...慢慢...慢慢癒合...

癒合返...魂導兵身上被我同綽姿所造成嘅傷口...連黑色嘅皮甲都合返埋...就好似冇傷過一樣...

又癒合...同冇傷過一樣...唔係...

喺魂導兵身上...黑色嘅皮甲上...好似有一條條...幼線...

一條條...一條條紅色嘅幼線...越嚟越多...越嚟越粗...

突然...

「嗚呀！」魂導兵大嗌一聲...身上產生“裂甲”效果...

今晚出完

三句預告

[size=4]魂導兵身上嘅黑色皮甲產生“裂甲”效果後...紅光由裂紋之中發出...

大量紅色粒子由紅光裂紋之中噴出...喺幾十米之外都可以感覺得到...魂導兵嘅雜亂氣息...充滿霸氣...

傳說中嘅霸氣外洩？

一改隻錯字就俾你斷咗添

又紅字size=4

呢個已經成為咗傳統
之前所有故都係咁㗎

逢三句預告都係

終於甩P啦，我要俾like 推文

恭喜你 又多謝你

各位早晨
話咁快又星期五喇

突然諗起啲無聊煩嘢

成日都14/5 一陣俾人話CP

只要保持低調就冇問題

話咁快又就快6點喇

就快又有文出

上回講到魂導兵竟然有絕對領域！
就同上次異常生命體Boss一樣...
咁講法...而家呢隻魂導兵...有上次異常生命體咁勁？
勁唔勁都要打㗎啦！
飛揚同綽姿繼續聯手！但都係無從入手！
飛揚再努力...再出力...都係只係傷到魂導兵皮毛...
冇致命嘅傷...係唔可以阻止到魂導兵癒合...同冇傷過一樣...
而綽姿又幫浸喺大型玻璃容器裡面嘅小妹妹擋刀！
做乜綽姿要做埋啲多餘嘅事呢？！
幾經苦戰...綽姿對魂導兵做到啲傷害！
飛揚就睇準機會...向魂導兵胸口上嘅紅光傷口一刺...
“嗡！吱！！！”當紅光刀尖刺中紅光傷口嘅一剎那...魂導兵再一爪將飛揚同綽姿嘅紅光刀刃同時格開...再三百六十度轉身...向佢哋一人踢一腳...
『嗚...』
「呀...」
飛揚同綽姿同時被踢到飛開幾十米遠...撞落大型玻璃容器先停低...
點解...仲可以...
飛揚望住幾十米外...魂導兵身上嘅紅光傷口...越嚟越窄...紅光越嚟越少...慢慢...慢慢癒合...
癒合返...魂導兵身上被飛揚同綽姿所造成嘅傷口...連黑色嘅皮甲都合返埋...就好似冇傷過一樣...
又癒合...同冇傷過一樣...唔係...
喺魂導兵身上...黑色嘅皮甲上...好似有一條條...幼線...
一條條...一條條紅色嘅幼線...越嚟越多...越嚟越粗...
突然...
「嗚呀！」魂導兵大嗌一聲...身上產生“裂甲”效果...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

魂導兵身上嘅黑色皮甲產生“裂甲”效果後...紅光由裂紋之中發出...

大量紅色粒子由紅光裂紋之中噴出...喺幾十米之外都可以感覺得到...魂導兵嘅雜亂氣息...充滿霸氣...

傳說中嘅霸氣外洩？

咁樣真係會勁啲㗎咩？

我諗...應該係...

我記得...前晚喺解放軍間神秘工廠...對上CNA000試作型...都有差唔多嘅情況...

我記得...CNA000試作型裂甲狀態之下...力量大好多...勁好多...

我記得...我記得...嗰種...感覺...

魂導兵身上嘅裂紋閃亮住刺眼嘅紅光...突然...一個忍步就衝到埋嚟我面前...

魂導兵兩隻紅光手刀比頭先更光更亮更刺眼...向我雙刀一揮...

“嗡嗡！吱！！！”我以紅光刀刃輕輕一擋再擋...

擋得住...仲好輕鬆...

冇錯...魂導兵嘅攻擊比起頭先的確快咗超多...力量亦大咗超多...之但係...我都可以用紅光刀刃好輕鬆咁格擋...

毫無疑問...冇其他原因...單純係因為我勁咗...

“嗡嗡！吱！嗡！吱！嗡嗡！”紅光刀影...閃過不停...無數咁多紅色粒子亦同時擦出...喺空間之中飄散...消失...

綽姿亦睇準機會加入戰鬥...

“嗡！吱！”魂導兵向綽姿揮兩爪...綽姿都要用氣力格擋...

唔得...唔係綽姿弱咗...而係佢冇勁到...

以原本嘅力量對抗而家面前裂甲狀態之下嘅魂導兵...太吃力...

之但係...點解我會勁咗？

係因為啲乜嘢？又點解呢種變化冇發生喺綽姿身上？

我同綽姿一左一右向魂導兵砍幾刀...又轉咗個圈咁一前一後向魂導兵斬幾刀...

“嗡嗡！吱吱！嗡！吱！嗡！”魂導兵左擋右避再反擊...

唔得...綽姿好吃力先招格得住魂導兵嘅攻擊...再係咁落去...綽姿會頂唔住...

我趁住魂導兵轉身腳刀踢向綽姿...綽姿用紅光刀刃一擋...向後退幾步之時...我由下而上...由右至左...抽刀斬向魂導兵...

魂導兵提腳一擋...順勢向空中一飛...卸力...

我立即向魂導兵一跳...跳上空中...

我追上魂導兵...由下而上使出一閃...

“嗡！吱！！！”魂導兵單腳擋住...再用另一隻腳踢向我...

我立即一個轉身避開...再以紅光刀刃一推...

魂導兵被我嘅紅光刀刃震開...向住大型玻璃容器跌落去...

我就再喺半空之中飛得高啲...然後一個轉身就以拔刀一閃姿態...向魂導兵俯衝而下...

魂導兵立即一個後翻踩住大型玻璃容器頂部...全力一跳...向住我面前飛埋嚟...

就喺我同魂導兵要喺空中再次相遇之時...魂導兵轉身以紅光手刀向我一斬...

我立即對準魂導兵一閃...

“嗡！吱！！！”紅光刀刃與紅光手刀相擦...喺電光火石之間...我就將紅光刀刃沿住紅光手刀一直向前擦...將魂導兵隻左手手臂斬落嚟...

我落返地之後...魂導兵亦喺我背後落地...

而喺我哋之間...

“啪！”魂導兵隻手都由空中跌返落地面...

回頭望住...喺地上...仲處於裂甲狀態...魂導兵隻斷臂...

斷臂上嘅裂紋...紅光一閃...一閃...紅色粒子由裂紋之中飄出...

除咗喺裂紋之中...就連黑色皮甲上...都開始有紅色粒子飄出...

越嚟越多...越嚟越多紅色粒子由黑色皮甲表面飄出...

慢慢...成隻斷臂都越嚟越多紅色粒子飄出...成隻斷臂都開始化成紅色粒子...喺空氣中飄散...消失...

我再望返遠處...斷咗左臂嘅魂導兵...佢背住我企喺度...斷口噴出大量紅色粒子...

好...好成功咁對魂導兵造成大量傷害...

跟住落嚟...

突然...魂導兵右手向右邊一伸...

做...做咩呢？

然後...就見到有...紅色粒子...飄向魂導兵右手掌心...

越嚟越多...越嚟越多閃亮住紅光嘅紅色粒子...飄向魂導兵右手掌心...

呢啲紅色粒子...係喺...

我沿住紅色粒子飄過去嘅方向望...就望到...一個大型玻璃容器...有唔少紅色粒子飄出嚟...

一粒粒...無數咁多粒紅色粒子...由大型玻璃容器...由浸喺裡面...赤裸裸嘅小妹妹身上...飄出...

越嚟越多...好多好多...大量閃亮住紅光嘅紅色粒子就由赤裸裸嘅小妹妹身上...穿過大型玻璃容器...飄到去魂導兵隻右手掌心...吸收...

魂導兵...魂導兵正在吸收緊精神能量...正在吸收緊...靈魂...

係想...魂導兵係想借...

唔得...唔可以俾魂導兵繼續...

當我以忍步衝向魂導兵...想向佢展開攻擊...阻止佢繼續吸收靈魂之時...

一股好強大嘅衝力就由魂導兵身上發出...

『嗚...』我就被呢股衝力推後兩步...

同時...魂導兵左邊膊頭斷口...有幾條紅光...紅線...伸出...

越嚟越多...越嚟越密...十幾...百幾...數之不盡咁多條紅線伸展...交織返隻...手臂出嚟...

全隻手臂...由紅光...變返隻雪白幼嫩嘅手臂...再浮出黑色...黑色皮甲嘅左臂...

果然...果然係靠吸收靈魂...將斷臂復原...

今晚出完

三句預告

[size=4][Day 24－三合成立] PART 19

我望住背住我嘅魂導兵...

魂導兵隻啱啱復原嘅左臂...開始有紅色嘅幼線...越嚟越多...越嚟越粗...

已經將[Day 24－三合成立] PART 18 Upload上Facebook同紙言

呢排咁小人嘅

冷冷清清

因為冇甜

浮

唔記得斷

魂導兵裂甲，飛揚又會勁左

唔係甜故嚟㗎

浮上啲

下次下次

遇強越強

吸埋一份

其實飛揚似係吸緊綽姿喎

切爾諾貝爾都係成個炸開咗
啲嘢先漏晒出嚟啫

可能係共嗚作用呢

話唔定係磁石原理

吸咗唔死得 就變綠色巨人

建議向勞工組FB作出仇恨言論舉報:
一個有預謀的正義追討(對膳心小館)

J
終於勃起喇？

動手

各位早晨
仆街 有個十年冇見過嘅朋友早幾日生日
咁啱開FB睇到就講咗句生日快樂
然後先醒起 會唔會俾其他三姑六婆誤會我對佢係唔係有啲乜嘢

男定女

啱啱同個fd打熔岩魚
點知佢一場出強壁
我打極都未有

女吖

希望在明天吖嘛
仲有婆婆

做左，但好無奈。。。

成件事都好鬼，好有預謀。。

到而家膳心FB冇法更新，變相想人覺得理虧。。。

真係唔知 好難捉摸

咁不如將錯就錯

飛揚十年前食過
而家想重修舊夢啫

咪將事實講出黎

廢腸果然係食囡獸

唔會囉 聯絡都冇嘅朋友嚟㗎咋

十年前佢十歲咋

唔係事實嘅事實

原來沒有 從來都沒有

各位早晨
其實係舊生嚟 怕俾啲老師亂傳
學校好撚多是非

師生
廢腸真識玩

唔使做喇沙仔都有得食
果然係廢腸

冇呢啲咁嘅事 好正經㗎

咩關係都冇㗎 係嗰陣成日都要搵佢幫手咋

幫手出火吖嘛
有性無愛添

唔係咁㗎 唔係咁㗎
佢好乖乖聽話 所以就會搵佢幫手搞啲嘢囉

乖乖聽話俾廢腸搞搞

冇㗎冇㗎 我冇搞佢㗎 係佢幫我手搞搞咋

佢未成年 所以責任喺你度
就算佢主動都係有罪

你又諗咗去邊吖 幫手搞搞 乜都冇發生過㗎

多數都係喺一個冇人嘅密室裡面

熄埋燈添
hi冼蛇

要開燈先得㗎

十年前十歲, 而家即係二十歲
仲係青春少艾啊

十年前 連JS都唔放過

人哋好女仔嚟㗎 品學兼優大把前途

無謂害人喇

乜都冇做過 點叫唔放過

各位早晨
其實講鳩人地Youtuber壞話嘅Youtuber真係咁好睇咩
啲花生食到有啲臭

啱啱校對完 希望唔會有太多錯字啦

仲有五分鐘

上回講到魂導兵身上產生“裂甲”效果！
咁樣真係會勁啲？！
應該會！同老解部試作型差唔多姐！
飛揚喺不知不覺間都勁咗喎！能量強咗！力量都大咗！
只係綽姿就冇任何變化...
咁搞法唔掂㗎喎...只有飛揚一個勁，都係打唔贏裂甲嘅魂導兵㗎喎！
飛揚同綽姿二人合力同魂導兵繼續大戰數百個回合！
飛揚好成功咁將魂導兵隻手臂斬斷！
今次你仲唔死？！
之但係...魂導兵竟然吸收浸喺大型玻璃容器裡面嘅小妹妹嘅靈魂！
係想吸收靈魂...復原？！
唔得！一定要阻止佢！
當飛揚以忍步衝向魂導兵...想向佢展開攻擊...阻止佢繼續吸收靈魂之時...
一股好強大嘅衝力就由魂導兵身上發出...
『嗚...』飛揚就被呢股衝力推後兩步...
同時...魂導兵左邊膊頭斷口...有幾條紅光...紅線...伸出...
越嚟越多...越嚟越密...十幾...百幾...數之不盡咁多條紅線伸展...交織返隻...手臂出嚟...
全隻手臂...由紅光...變返隻雪白幼嫩嘅手臂...再浮出黑色...黑色皮甲嘅左臂...
果然...果然係靠吸收靈魂...將斷臂復原...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 24－三合成立] PART 19

我望住背住我嘅魂導兵...

魂導兵隻啱啱復原嘅左臂...開始有紅色嘅幼線...越嚟越多...越嚟越粗...

當魂導兵左臂上嘅黑色皮甲產生裂甲效果後...紅光由裂紋之中發出...

復原...已經完全復原...

成隻左臂就好似冇斷過一樣...同身體上嘅裂紋無縫連接...閃亮住紅光...

係吸收...

照咁睇...當魂導兵唔可以靠自身能量復原...就靠吸收其他靈魂...

咁講法...假如我唔俾佢有時間吸收...超過自身能量復原嘅創傷...同時又冇時間吸收靈魂...

好...就試試佢...

我踏前一步...極速衝到去魂導兵背後使出一閃...

“嗡！”就喺我紅光刀刃快要擊中魂導兵之時...魂導兵轉身用腳一擋...再用另一隻腳向我一踢...

我立即單手向後一翻...避開魂導兵嘅紅光腳刀...

與此同時...綽姿由上而下...從天而降...向魂導兵兜頭砍落去...

“嗡！吱！”魂導兵再轉身向上一踢...一腳就踢向綽姿把紅光刀刃...

綽姿雖然係用紅光刀刃擋住...但魂導兵嘅能量之大...一腳就踢到綽姿飛向大型玻璃容器...背脊一撞...單膝半跪跪喺地上...

我緊接住以忍步向魂導兵接近...

當我再次跑到去魂導兵面前...我輕輕揮動精神刀...

“嗡！嗡！”紅光刀刃輕輕但快速咁揮向魂導兵...

“吱！吱！”魂導兵好輕鬆咁用紅光手刀左擋右擋...然後正要用腳向我一踢之時...

“嗡！吱！”我出盡全力以紅光刀刃向魂導兵嘅腳刀一格...魂導兵嘅上五吋下五吋就被我嘅紅光刀刃深深咁斬咗一刀...

魂導兵喺佢隻腳未俾我斬斷之前...立即跳後兩步...

雖然魂導兵嘅上五吋下五吋紅光傷口飄出大量紅色粒子...之但係仲未夠...

深係夠深...但斬唔斷嘅話...佢係可以自我癒合...

話口未完...眼見魂導兵嘅嘅上五吋下五吋紅光傷口正慢慢咁合返埋...

要繼續攻擊...仲要最起碼斬斷佢嘅手手腳腳...

我同綽姿同一時間一前一左...以忍步衝向魂導兵...

“嗡！”綽姿喺左邊橫刀一揮...紅光刀影劃向魂導兵條頸...

“吱！”魂導兵左手紅光手刀一擋...

“嗡！”我由下而上...由右至左大刀一揮...

“吱！”魂導兵左腳一擋...

魂導兵發力一推...就將我同綽姿推開...

我退後多一步...眼見魂導兵嘅傷口越嚟越窄...慢慢就癒合返...

我再同綽姿立即衝向魂導兵...

當我同綽姿都貼近魂導兵之時...我哋都揮動手中嘅精神刀...

“嗡嗡！吱！嗡！吱！嗡嗡！”紅光刀影閃過不停...紅光刀刃與紅光手刀...腳刀之間擦出大量紅色粒子...

我同綽姿圍住魂導兵又斬又砍...再擋再避再反擊...

仲未夠...仲未可以傷到...就係呢個時候...

趁住魂導兵轉身用紅光手刀擋住綽姿嘅抽刀一斬...我向住魂導兵背後極速用盡全力使出袈裟斬...

“嗡！吱！”魂導兵背後俾我深深咁斬中一刀...

魂導兵背脊上嘅紅光傷口又闊又長...飄出大量紅色粒子...

魂導兵立即轉身想用踢腳向我作出反擊...

“嗡！吱！”我以紅光刀刃一刀擋開魂導兵嘅紅光腳刀...再轉身抽刀斬向魂導兵胸口...

魂導兵胸口就俾我深深咁斬中一刀...紅光傷口飄出大量紅色粒子...

斬得中...斬得入...仲要斬得好深...

我同綽姿就一左一右咁乘勝追擊...

“嗡嗡！吱！嗡！吱！嗡嗡嗡！”紅光刀影不停咁劃遍魂導兵全身上上下下前前後後...

雖然魂導兵都擋到唔少刀...之但係中刀亦唔少...

不論係我定係綽姿...都總會有刀斬中...砍中...刺中魂導兵身體...

雖然魂導兵面上並冇任何表情變化...但佢嘅動作明顯慢咗...

頻密嘅攻擊...造成嘅傷害...睇嚟真係奏效...

之但係...就算魂導兵嘅動作明顯減慢...變得遲鈍...喺佢身上嘅紅光傷口...都係慢慢咁合返埋...一直Keep住癒合...

唔得...只係得傷口...係唔足夠...一定要再傷啲...要對魂導兵造成大量傷害...

就喺呢個時候...綽姿側身彎腰避開魂導兵手刀之後...順勢抽刀一斬...

“嗡！吱！”魂導兵單腳一擋...就俾綽姿用力一揮...揮上空中...

我就立即向住喺空中嘅魂導兵一跳...

“嗡！吱！嗡嗡！吱！嗡！”我一路追上空中嘅魂導兵...一路向住佢身上揮刀...

魂導兵邊擋邊中...身上又多咗十幾條...幾十條紅光傷口...

就喺魂導兵滿身紅光傷口...飄出大量紅色粒子之時...我一刀砍落魂導兵...

“嗡！吱！！！”魂導兵以紅光手刀交叉一擋...俾我壓住咁直轟落地...

“轟！吱！！！”落地產生巨響嘅同時...魂導兵兩隻前臂亦同時被紅光刀影劃過...

魂導兵兩隻前臂飛到空中...再跌返落地...

斷咗兩隻前臂...斷口噴出大量紅色粒子嘅魂導兵立即彈後兩步...

當魂導兵企定...企定定...然後就有越嚟越多...閃亮住紅光嘅紅色粒子...由右邊個大型玻璃容器...飄向魂導兵身體...

唔可以...今次唔可以再俾佢吸收精神能量...吸收靈魂...

今晚出完

三句預告

[size=4]越嚟越多...無數咁多粒紅色粒子...由浸有赤裸裸小妹妹嘅大型玻璃容器飄出...飄到去魂導兵身上...吸收...

我立即以忍步極速跑向魂導兵...

一瞬間...跑到嚟魂導兵面前之時...我揮動精神刀...

飛揚都係打唔過魂導兵，想直接解決容器入面既妹妹仔，但係綽姿阻止

俾你睇穿咗添

話說唔係仲有80幾個普通兵咩？食緊花生？

前面好似話走哂啦

「好快就知道...我哋國安局...有冇能力同SPIRIT抗衡...不過就算唔夠...都離得唔遠～」鄭局長一講完...就轉身離開...

然後跟喺佢身邊嘅魂導兵都跟住佢身後...離開...

然後在場嘅魂導兵...除咗眼前赤裸裸嗰個之外...其他都由四邊嘅大閘離開...

當所有魂導兵都離開之後...

“吱！咔咔咔！”所有大閘都關上...

而家...就係淨返我哋三個...仲有浸喺各大型玻璃容器裡面...好似瞓著咗咁嘅小妹妹...

已經走晒

有留心

各位早晨
喺屋企都覺得熱

你就好啦 有得收工

點解咁咸濕嘅飛揚無俾啲玻璃妹妹吸引到

你估佢冇咩
唔係綽姿喺附近 佢一早落咗手啦

大敵當前 仲谷精上腦？！

生死對決緊㗎大佬

上回講到魂導兵可以靠吸收大型玻璃管裡面嘅小妹妹靈魂，為自己斷臂重生！
唔撚係吖化？點搞吖？
飛揚諗到只要對魂導兵不停造成大量傷害...令佢趕唔切吸收靈魂...或者行得通！
飛揚同綽姿繼續二人合力撳住魂導兵嚟打！
冇錯！係撳住！飛揚明顯勁撚咗好多！
掂吖！Keep住個勢！話唔定真係打得贏魂導兵吖！
“嗡！吱！”魂導兵單腳一擋...就俾綽姿用力一揮...揮上空中...
飛揚就立即向住喺空中嘅魂導兵一跳...
“嗡！吱！嗡嗡！吱！嗡！”飛揚一路追上空中嘅魂導兵...一路向住佢身上揮刀...
魂導兵邊擋邊中...身上又多咗十幾條...幾十條紅光傷口...
就喺魂導兵滿身紅光傷口...飄出大量紅色粒子之時...飛揚一刀砍落魂導兵...
“嗡！吱！！！”魂導兵以紅光手刀交叉一擋...俾飛揚壓住咁直轟落地...
“轟！吱！！！”落地產生巨響嘅同時...魂導兵兩隻前臂亦同時被紅光刀影劃過...
魂導兵兩隻前臂飛到空中...再跌返落地...
斷咗兩隻前臂...斷口噴出大量紅色粒子嘅魂導兵立即彈後兩步...
當魂導兵企定...企定定...然後就有越嚟越多...閃亮住紅光嘅紅色粒子...由右邊個大型玻璃容器...飄向魂導兵身體...
唔可以...今次唔可以再俾佢吸收精神能量...吸收靈魂...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

越嚟越多...無數咁多粒紅色粒子...由浸有赤裸裸小妹妹嘅大型玻璃容器飄出...飄到去魂導兵身上...吸收...

我立即以忍步極速跑向魂導兵...

一瞬間...跑到嚟魂導兵面前之時...我揮動精神刀...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”紅光刀影向住魂導兵揮舞...

魂導兵立即左閃...右避...邊閃避...邊後退...

我不停貼近魂導兵身...橫斬直砍轉身斬砍...

魂導兵再閃再避...後退多幾步...再提腿用腳擋...

而原本被魂導兵吸收緊靈魂嘅大型玻璃容器...已經冇紅色粒子飄向魂導兵身上...但喺佢身後嘅大型玻璃容器就有紅色粒子飄向佢背脊...

我一路攻擊...魂導兵一路向左向右向後退避...

身邊一個個大型玻璃容器就接住咁被魂導兵吸收靈魂...

竟然...唔使企定定都可以吸收靈魂...

仲要可以無間斷咁...一個接一個...喺附近嘅大型玻璃容器吸收靈魂...

唔得...咁落去唔係辦法...一定要諗辦法...辦法就係...繼續對魂導兵造成大量傷害...

喺魂導兵一對前臂斷口...正有幾條紅光...紅線...伸出之時...

“嗡嗡！吱！嗡嗡！”我向魂導兵斬幾刀...

魂導兵避開兩刀...當佢正要提起腿...想用腳擋之時...

“嗡！吱！！！”我大大力一刀砍落魂導兵小腿...

魂導兵立即一個側身翻拉開距離...

當魂導兵半踎半跪之時...一對前臂嘅斷口所伸出嘅紅光線嘅數量明顯少咗...速度亦明顯慢咗...

而啱啱俾我斬傷嘅小腿上...深深嘅紅光傷口飄出大量紅色粒子...

喺魂導兵身邊個大型玻璃容器繼續有紅色粒子飄出...飄到去魂導兵身上...

魂導兵小腿上嘅紅光傷口正慢慢咁癒合...

仲未夠...仲未足以阻止...

我立即以忍步極速跑向魂導兵...

當我差唔多跑到去魂導兵面前...佢一個掃膛腿...

我立即跳起避開...再喺空中向魂導兵揮兩刀...

“嗡嗡！吱！”紅光刀影劃過魂導兵兩邊肩膀...留下深深嘅紅光傷口...

喺魂導兵兩邊肩膀紅光傷口飄出紅色粒子之時...我一落地...就向魂導兵抽刀一斬...

“嗡！吱！！！”魂導兵俾我攔腰一斬...斬到上空中...

我立即用力一跳...追上喺空中嘅魂導兵...

“嗡嗡嗡！吱！嗡！吱！”一邊衝上去...一邊向魂導兵連環快斬幾刀...魂導兵一直都用紅光腳刀招架...

魂導兵嘅反應...動作明顯慢咗好多...

我就睇準機會...再向住魂導兵胸口...上半身斬多幾刀...

“嗡！吱！嗡嗡嗡！吱！”幾道紅光刀影劃過魂導兵上半身...劃出一條條深深嘅紅光傷口...

我再凌空向魂導兵身上轉身斬兩刀...

“嗡！嗡！吱！！！”魂導兵就俾我斬到直墜落地面...

“轟隆！”魂導兵落地之後...半踎半跪...

我就再次由上而下...從天而降咁向魂導兵使出袈裟斬...

正當我手上發出刺眼紅光嘅紅光刀刃斬向魂導兵頭上之時...佢舉起雙臂...前臂斷口立即伸展出十幾...百幾...數之不盡咁多條紅線...瞬間交織返兩隻前臂出嚟...

“嗡！吱！！！”一對浮出黑色皮甲嘅前臂亮出紅光...以紅光手刀交叉擋住我嘅紅光刀刃...

可惡...竟然可以...

魂導兵一腳就將我踩開...

『嗚...』我喺地上碌咗幾圈...一刀插落地...單膝半跪跪喺地上...

竟然仲可以繼續吸收靈魂...

冇錯...喺頭先我對魂導兵展開一連串攻擊之時...佢都冇停過...冇停過吸收附近嘅大型玻璃容器...吸收靈魂為自己癒合...

唔可以阻止...單單對魂導兵造成傷害...都唔可以阻止佢持續吸收附近嘅大型玻璃容器...吸收靈魂為自己癒合...

而家仲吸緊...離我差唔多有廿米遠嘅魂導兵...仲吸收緊佢身邊嘅大型玻璃容器...大量紅色粒子都由大型玻璃容器飄出...由浸喺裡面個赤裸裸小妹妹身上飄出...

要用另一種方法...既然對魂導兵造成傷害都唔可以阻止佢持續吸收...就要用另一種方法...

要...破壞大型玻璃容器...

只要周圍...在場所有大型玻璃容器...令佢再冇魂靈可以吸收...

我望住身邊嘅大型玻璃容器...望住浸喺裡面...赤裸裸嘅小妹妹...

就喺我舉刀...想揮刀斬落去之時...

「唔好...」綽姿捉實我隻手...阻止我揮刀...

『做咩？』做咩要阻止我？

「你會殺咗佢。」綽姿望住...浸喺大型玻璃容器裡面...赤裸裸嘅小妹妹...

『唔咁做...魂導兵會一直吸收靈魂癒合...』再係咁落去...到我哋會死...

「佢會死㗎。」綽姿仲係緊緊捉住我隻手...望住個赤裸裸嘅小妹妹...

『佢而家喺裡面同死有乜分別？』一直浸喺裡面...被吸收靈魂...

「之但係...」綽姿都未講句...

「嗚呀！」魂導兵突然大嗌...雙手攤開...

魂導兵全身嘅裂紋閃亮住刺眼紅光...

「嗚...呀！」魂導兵慢慢升起...

弊...睇個勢...唔對路...

今晚出完

三句預告

[size=4][Day 24－三合成立] PART 20

魂導兵升到空中...停留喺空中...由黑色皮甲裂甲效果之間嘅裂紋...閃亮住紅色光芒...

與此同時...在場所有大型玻璃容器裡面都飄出紅色粒子...

已經將[Day 24－三合成立] PART 19 Upload上Facebook同紙言

儲咗幾日文
都係未打完

隻嘢咁勁揪 好難打喎

有得j緊要j

邊打J 邊打交

點解飛揚唔吸埋一份，咁咪可以減慢對方吸紅色粒子，又可以幫自己補血

一於跳入去個容器，係妹妹仔既身體掩護底下打J

咁都要識吸先得㗎

直接插入去 話唔定吸到靈魂

教埋你啦，氣守丹田，凝神吸精

廢柴先會打J

會唔會反噬㗎

情況危急冇得諗咁多，最多係吸得太多會谷精上腦，之後慢慢排番出黎就得啦

屌到醒

推爆你

話唔埋會馬上風㗎喎

廢柴唔識屌

好彩你提我

新Post已開